【甜甜地既愛情故事】《港女FF妄誌》(十七)

今次又有幾甜呢～就要睇下大家既口味～

不過本質都係一個愛情故事黎架～

希望大家會鍾意啦～

你地既支持，我既動力～

逢星期一至五，準時七點正有文出～

下面係Facebook同紙言既Link～想睇返之前既章節都可以入去睇架～

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 3, 5, 6, 8, 12, 13, 15, 17, 18, 21, 22, 25, 27, 28, 32, 34, 35, 37, 39頁有文

第二個Post 第3, 5, 7, 9, 10, 14, 15, 16, 18, 20, 22, 24, 25, 27, 28, 30, 31, 32, 33, 34, 37, 39頁有文

第三個Post 第2, 3, 5, 7, 8, 9, 11, 13, 17, 18, 20, 22, 23, 24, 26, 27, 29, 31, 34, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 3, 7, 9, 10, 13, 16, 23, 25, 28, 36頁有文

第五個Post 第1, 3, 6, 9, 12, 19, 27, 32, 39頁有文

第六個Post 第4, 15, 25, 30, 35, 39頁有文

第七個Post 第11, 16, 19, 25, 32頁有文

第八個Post 第2, 6, 12, 18, 27頁有文

第九個Post 第1, 8, 15, 22, 26, 37頁有文

第十個Post 第2, 7, 12, 15, 24, 28, 31, 35, 37頁有文

第十一個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 23, 28, 31, 34, 37頁有文

第十二個Post 第4, 6, 9, 12, 15, 29, 34, 36頁有文

第十三個Post 第3, 6, 14, 17, 20, 24, 27, 34, 39頁有文

第十四個Post 第1, 4, 7, 14, 18, 22, 24, 26, 34, 36, 39頁有文

第十五個Post 第3, 6, 10. 12, 14, 18, 21, 26, 28, 31, 34, 38頁有文

第十六個Post 第4, 7, 9, 11, 13, 19, 21, 24, 26, 27, 32, 34, 36, 38頁有文

上回講到原來詩琳見到豪仔打緊波，又見到Kawaii睇緊波，先發現原來黎左豪仔間學校見客都唔知～
詩琳睇住豪仔打波，又諗返起中學時睇皓傑同Prince鬥波～
仲鬥到瞓左喺地～
詩琳要照顧皓傑～而ManYan都好識做咁去照顧Prince～
詩琳係覺得嗰時既ManYan已經察覺到佢地既三角關係～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「呀！」一聲大嗌，將我由回憶之中拉返番黎！

我回一回神...望一望向...籃球場...

我見到有兩個身影瞓左喺地上...

係豪仔...同另外嗰個靚仔...

喺呢個時候，在場既學生妹都咬牙切齒好緊張咁望住佢地兩個。（其實全部都係望住個靚仔～）

但就無一個狗衝出去關心下佢地。包括Kawaii...

相對其他學生妹，Kawaii仲要顯得比較冷靜...比較唔在意...

就好似話俾所有人聽佢兩個都唔緊...

甚至係想睇下邊個硬淨D咁...

唔知點解，我就唔係好鍾意Kawaii呢種表現...

喺Kawaii既眼神之中，總係感受到一種...一種不可一世既感覺...

係覺得兩個男仔喺你面前鬥生鬥死就好開心？好興奮？好高高在上？（雖然話我就唔可以肯定個靚仔係唔係要喺Kawaii面前爭表現，但豪仔就一定係～）

呢種心態就正正反映出你係一個幼稚任性既死港女啦～

我就唔係好Like Kawaii呢種心態！

所以我就決定行落去...望實豪仔咁行落去藍球場...行到埋豪仔身邊...

我跪一跪喺豪仔面前：『點丫你？咁唔小心架～』

豪仔就勁大反應仲要面都紅晒咁睜大對眼望住我：「詩...詩琳姐姐？！」

『你而家先發現我喺道丫？』我谷一谷起塊面豬登！

我呢D超級靚女企左喺上面睇你打波咁耐都發現唔到，仲要我跪喺你面前先驚覺我喺道？！

係唔係想死呀𡃁仔？！

「呃...我...我打緊波嘛…太投入無留意到...」豪仔面紅紅咁～勁唔好意思咁～

『太投入喺Kawaii身上咋嘛？』扮咩野丫你～

好明顯就係將全副精神留意住Kawaii有無留意自己而留意唔到我啦～

「唔係丫唔係丫！我無丫我無丫！」豪仔揮晒手，擰晒頭咁～

『得喇得喇～你隻手流緊血丫～』我就喺裙袋拎一拎包消毒濕紙巾出黎，再捉一捉實豪仔隻手～

我好溫柔又好細心咁幫豪仔抹下抹下～清理下個傷口～

「嘶...嘶...」豪仔隻手縮下縮下咁～

『男仔黎架～少少痛都忍唔到，俾女神見到就會覺得你無鬼用～睇唔上你架喇～』我再捉實D豪仔隻手，慢慢咁抹下抹下～輕輕手咁抺下抺下～

豪仔聽完我講“俾女神見到就會覺得你無鬼用～睇唔上你架喇～”之後，立即成個人都硬晒咁～定晒格咁～成舊石像咁～

男人呢種生物，八歲又好～十八歲又好～八十歲都好～都係咁鍾意喺自己女神面前逞強～

總係覺得女神見到自己有幾強有幾猛，就會鍾意自己愛上自己揀自己～

不過就算你識得飛，佢都唔會知道～

因為不單止在心裏，就連眼裏都沒有你～

女神從來都無望過你一眼～

你做既所有所有，都係你自己一廂情願罷了～

然後到女神揀左第二個喇～你又要成個受害者咁對住個天咆哮：「我對佢咁好，點解佢唔揀我呀？！嗚呀！！！！！！」

好多時揀邊個唔係真係睇邊個對佢好既～

如果話邊個對佢好就揀邊個既話，咁咪要同好多人一齊？

要知道對佢好既又豈止你一個丫～

最好嗰個都未必係你啦～

再講...對我好既...我未必鍾意...

我鍾意既...又未必對我好...

對我好我又鍾意既...又未必係鍾意我喎...

所以話...男女之情又邊有咁簡單丫～

我再喺個銀包仔裏面拎左塊膠布出黎，幫豪仔貼一貼：『搞掂～』

豪仔望一望自己隻手掌，望一望住塊膠布：「呃...點解會係唐老鴨架呢？」

『因為我鍾意囉～』問埋D奇怪問題～

「呃...但係貼喺我手掌道...好似...有D...怪怪地咁...」豪仔面都紅晒咁～

『有乜咁奇怪丫？你要知道呢D膠布唔係用黎貼架！係用黎儲架！而家因為你受傷我忍痛割愛幫你貼一塊！你仲好意思話怪怪地？！』你呢個豪仔真係呀！一D心肝都無！

「唔怪唔怪！好靚好靚！」豪仔驚驚青青解釋～

『梗係靚啦！』我就起一起身，伸一伸隻手俾豪仔，『起身先啦～』

「哦哦...」豪仔就尷尷尬尬咁捉一捉住我隻嫩滑手仔，起一起身。

當然豪仔就無咁蠢真係用力拉啦～

豪仔只係輕輕力咁捉一捉住我隻手，自己用力起返身～

話晒我都係細細粒粒嬌小玲瓏既𡃁妹仔身材～

豪仔真係搵我黎借力既話，真係兩個一齊瞓落地都似～

『點丫？仲有無邊道整親丫？』我就打量一下豪仔～

「無喇無喇…」豪仔仲係面紅紅咁擰擰頭～

『嗯～咁就好喇～』都算硬淨既～

「呃...係呢...一唔一齊返屋企丫？」豪仔問一問～

『我要等埋個同事一齊食飯～你返去先啦～唔使等我喇～』講開又講，嗰個Doris搞咁鬼耐架？

「哦...哦...咁...我返去先喇...」豪仔好似有D依依不捨咁～

『嗯～今晚見～』我就同豪仔揮揮手～

「嗯...今晚見...」豪仔同我揮揮手後...

我就望住豪仔行去拎書包...

幾個男同學就衝左埋去豪仔身邊...

有兩個就搭一搭住豪仔膊頭...箍一箍實豪仔條頸...

又有幾個圍住豪仔...跟住佢行...

我仲聽到佢地喺道講...

「豪仔豪仔！嗰個靚靚姐姐邊個黎架？！」

「你家姐丫？」

「唔係你家姐？！又話今晚見？！」

「你地一齊住架？！」

「個姐姐有D似Kawaii呀！」

「Kawaii成熟版呀！」

「痴線！個姐姐正過Kawaii多多聲啦！」

「係咯係咯！又靚女～又有少少成熟味！」

「佢真係好正呀！」

「對腳超好J呀！」

「頭先佢踎低嗰陣時呢，我見到佢條白色底褲呀！」

目送住豪仔同班男同學步出校門...

唉～而家D𡃁仔真係丫～又要扯旗又唔敢J～

無鐵用～

今晚出完

三句預告

豪仔同班毒毒地既同學仔離開學校，但學校裏面都仲有唔少學生哥眼甘甘咁望住我～

個個都好似未見過靚靚姐姐咁～

個個都流晒口水咁～

報報

俾Kawaii見到詩琳 豪仔可以預備退役喇

很好 最緊要唔洗做兵

收小一隻兵

新post lm

唔知Kawaii個心諗緊咩呢

連兵都無得做

條女很清楚

妹妹仔

唔係應該會有鬥爭既心咩 ？
1. 唔鐘意隻兵比人搶
2. 想睇係咪自己有吸引力啲
定係我思路錯

點解當年唔打好啲籃球

可能本身連兵都不如

豪仔根本就係鍾意詩琳姐姐啦
如果Kawaii feel到嘅話就梗係唔會挽留啦

星期六早上

早晨

早

其實豪仔鍾意詩琳多過kawaii 只不過係佢不自知

正確思路

我都係咁話

可能唔止係兵呢

任性既女仔係唔會咁易放手
自己唔要都唔益人

炮友

妹妹仔早

WakeUpDream早晨

打開籃球食好多女

報報早晨

好強既摩察力

討厭星期六出街 食野又多人body check 又多人

蜜友

細個唔識諗

放平日好D既

各位早晨

豪仔細個嗰時已經鍾意詩琳姐姐 所以大個之後都揀個同詩琳差唔多嘅女仔

我係唔會劇透架

咁睇嚟係喇 姊弟戀

搭唔到爹

輕輕一推

+1

唔知呢

點會搭唔到呢

我又

你唔係萬能Key黎架咩

每逢週末就覺得人生唔知做乜鳩就去左打j

星期日 聽日又要返工返學啦

每日我都覺得人生唔知做乜鳩就去左打j

活在當下

報報早

各位早晨
星期日好好天

又過一日

今日直頭無人

周慧敏到呢個年紀都係咁好J
諗返起等一個人啡咖真係吸引過班後生

上水

Keep 得勁好

男嘅就古sir, 個樣成個童顏咁

Vivian

一定係拍左全日拖

我總係覺得古Sir同Vivian先係一對

Exact7ly

叉夠電聽日又要全力做嘢

早安

早晨

返工嘅返工，返學嘅返學

上堂中

阿不思

有得插住黎叉真好

白夜行早晨

求黃都晨
放假既放假

加油努力

阿不思第二 周慧敏第一

各位早晨
晴朗星期一

逃學報到區

咁就2點半

咪撚打咁多飛機啦

中六應該逃學 喺屋企溫書做paper仲好

我乜都無做

瞓左成日？

心邪呀你

又無訓
鬧鐘叫醒咗自己之後就攤係度玩電話
發呆

連登情緒病個post都有小圈子架？
無人覆我個留言

情緒病都要杯葛人 個啲真係抵撚死

逃學咁開心

打到無野出

同同學仔出黎溫

仲未開始做？

一講個瞓字就眼瞓

難道無線叉電

唔想返學？

無睇唔知

睇黎裏面有好多病人

無朋友

乜都無做過 唔想做 唔想面對 好煩

一啲都唔想 返學對住咁多人 我都係得我自己一個
係屋企唔洗對住咁多人 我依然自己一個人可以過我想要既生活

呢度大把人覆你

一個半個都無？

抖下先啦
休息是為了走更長的路

呢位同學既人際好似唔係咁順利咁喎

有言必應

啱呀，我中學嗰陣都成日為人際關係煩惱，但大小小就發現，主要係因為佢哋諗嘢太唔成熟 自己根本冇問題

推一推

push

出到黎做野仲多問題

仲有半個鐘出文

好快有文出 而家自己校對一次先

上回講到一聲慘叫，原來豪仔同個靚仔都跌左落地～
詩琳見到Kawaii企喺一邊無舉動，自己又睇唔過佢呢個神情就走落去照顧豪仔～
豪仔先驚覺原來詩琳喺道～
詩琳就扮晒嬲嬲豬咁啦～
黐左張唐老鴨膠布之後，豪仔問詩琳一唔一齊返屋企～
詩琳話要等埋個同事～就叫豪仔返去先～
同豪仔揮過手，豪仔D同學仔就衝住過去問豪仔個姐姐係邊個黎～
詩琳仲聽到班毒毒地既學生哥讚自己好J添～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

豪仔同班毒毒地既同學仔離開學校，但學校裏面都仲有唔少學生哥眼甘甘咁望住我～

個個都好似未見過靚靚姐姐咁～

個個都流晒口水咁～

我就扮晒唔在意咁，慢慢行返上長檯，溫文儒雅咁坐定定～

有D喺長檯道做緊功課溫緊書既又好唔專心咁偷偷地望過黎～望下我個靚樣～望下我對小饅頭～

有D喺籃球場打緊波既又好唔專心咁拍住個波偷偷地望上黎～望下我對白滑幼嫩既美腿～

成班學生哥就離遠偷偷望住我～

其實喺中學工作都唔錯丫～

尤其係做教師～

日日都俾成班後生𡃁仔包圍住，自己都覺得青春左～

最正既係咩丫？

最正既就係好似我呢D年紀仲可以吸引到咁多𡃁仔丫嘛～

其實我都聽過唔少師生戀既故事～

你又唔好以為師生戀既大多數都係阿Sir搞學生妹喎～

其實Miss同學生哥既個案仲多呀！

唔知係唔係因為呢個年紀既男仔或多或少都總有D Oedipus Complex呢？

佢地總係會有D鍾意姐姐～

高Form既師姐又好，實習Miss仲好～

大個自己幾年，成熟D～有女人味D～

而好似我呢D年紀同過D大過自己既男人拍拖多左耐左，覺得D大男人都真係幾難頂，就會想同下D小朋友一齊～

照顧下佢地～錫下佢地～總好過受D大男人既臭脾氣～

小朋友都幾可愛丫～

而且仲有好多野都唔係好識咁～好多野都唔係好明咁～好多野都要人教咁～

我諗就算有得俾佢搞，分分鐘仲要我用手拎住佢條JJ對好位都唔識點樣插入黎～

唔似得D大男人話隊就隊...話插就插...成個熟手技工咁...

所以話有機會都真係要入黎中學教下書，食下學生哥～

之但係呢...教書喎...做教師喎...邊有咁易丫...

唔係讀過大學，都要讀過師範...

而家師範又話係大學喇，結果就成街都係大學生爭住做教師...

D老屎忽既又唔肯退位讓賢，邊有咁多位俾我地上丫～

而且...如果真係想轉行做教師...教咩科好呢？

有乜野科目係我專長呢？

除左話無咁多位又唔知教咩科好之外，其實仲有一個問題...

就係唔多受學生妹歡迎囉～

而家在場除左話吸引到好多學生哥既目光之外，學生妹都唔少。

不過佢地既眼神就同學生哥好唔同...

學生哥既眼中有一種愛慕之情～但學生妹呢，就係仇恨之意喇...

個個學生妹望住我既眼神都充滿住敵意咁！好似搶走左佢地條仔咁！

唉～無計無計啦～同美相妒丫嘛～我明既～我明既～

所以要喺中學做Miss一D都唔容易架～

不過話時話...嗰個Kawaii去左邊呢？

又係幾時唔見左人架呢？

係咯…當豪仔同班毒毒地既同學仔離開左學校之後，其實我就已經見唔到Kawaii既蹤影...

成個操場...成個有蓋操場...就連呢邊既長檯都唔見Kawaii既蹤影...

究竟係幾時走左去架呢？

唔知啦～唔知啦～我都係唔鬼理佢咁多啦～

反正Kawaii係豪仔女神，又唔係我女神～

我都係唔好咁在意佢好～

我仲有大把野要上心啦～幾時輪到個𡃁妹仔丫～

我就繼續坐喺道雙手托住個頭等下等～

等下等下...都等左幾耐下...

等到我都有D呆下呆下...有D眼瞓...

「Sorry～Sorry～等左好耐丫？」Doris拍一拍我膊頭！

『嘩！』我嚇左一嚇，『差D俾你嚇死呀！』

呢個Doris真係丫...喺人地差D瞓著既時候走黎嚇人！

「我邊有咁得人驚丫？」Doris谷一谷起塊面豬登。

『無丫無丫…係唔係搞掂晒喇？走得喇嘛？』搞咁耐先搞掂...而家D 阿Sir真係咁持久架咩？

「呃...我呢...仲有D細～～～節野要同個客傾～～～架...所以呢...今晚陪唔到你食飯喇...」Doris尷尷尬尬咁既樣。

『哦～有細～～～節野要傾～～～丫化～唔緊要啦～傾～～～野重要丫嘛～』傾乜鬼野丫～含腸就含腸啦～

「Sorry～Sorry～」Doris勁唔好意思咁沙冧～

『得啦得啦～走啦走啦～個靚仔阿Sir等緊你呀～』我望住停車場嗰邊，個靚仔阿Sir已經開定車門等Doris上車。

仲要好似好心急咁～會唔會一上到車就忍唔住要揸下Doris對豐乳先架？

話晒都仲係喺學校範圍內，唔好咁張揚好喎～

「係喇係喇～咁聽日公司見啦～」Doris個樣姣姣地咁同我揮揮手～

『嗯～聽日公司見喇～』我又同Doris揮揮手～

望住Doris春心蕩漾咁急急腳走過去個靚仔阿Sir身邊...上一上車...

都唔知Doris聽日仲有無精神返工～

唔好話我睇死佢，Doris今晚一定連場大戰～

車震就一定走唔甩架喇～係唔知今晚會係Doris主場定係個靚仔阿Sir主場姐～

目送住Doris坐喺個靚仔阿Sir架車離開學校...

人地就有著落...我又得返自己一個...

望住天色都開始變黃...開始接近黃昏...

好啦...都應該係時候離開...

離開呢間中學...離開豪仔讀緊既呢間中學...

今晚出完

三句預告

[Day 08－重新上路] PART 08

喺差唔多黃昏既時候，同一大班學生步出校門...

有男有女...

已經將[Day 08－重新上路] PART 07 Upload上Facebook同紙言

又到星期一

doris

星期二都黎緊啦

星期一篇文
星期二點篇仲要等

喂屌我岩岩打咗一大段野 唔小心唔知儲存咗去邊

我愛你呀

我一直都覺得係咁
不過我而家其實都睇化咗
只不過我唔知而家係咪因為DSE搞到好想逃避
唔想面對任何野 一覺得要考試測驗就好驚好緊張
一溫書就好驚溫唔切 考之前就乜都唔記得曬 然後就炒
炒完就更加驚下一個 無限LOOP
然後屋企呀人際個啲 有排講 同埋好多私隱 係高登就算加密都唔太想講

我暑假有返工呀 短短半個月都可以發生好多野 真係好恐怖

又到出文既日子

大波妹

iPhone X

正解

我唔識用呢個工能

唔小心五連咗

呢道有愛

多既唔講 我只會講盡過力就得架喇 唔使諗咁多

人際技巧唔好就好煩
太好又會好忙

我寧願好

你暗示呢道無人

我屌我真係搵唔返段野呀
算啦咁

你係咩

有時會覺得太好好似有D假

一定有人知既

喊出黎

放棄 我用WEB版 手機都搵唔到WEB SAVE既野

我覺得讚人=假 會唔會太誇張

咁有時讚人都未必係假嘅

真係覺得幾造作下
不過我都會讚人既 如果我讚人 我應該係好真心 同埋條友真係好勁

個人勁讚就梗係冇問題啦 即係話eason唱歌好聽唔通又係假咩 btw出自內心都係好

有冇辦法令自己放鬆下呀？
我考試都會好緊張，最極端既時候會前一晚6,7點飲酒隊冧自己，第二朝早起身再繼續睇啲summary

問題好嚴重喎ching

詩琳搵次跟doris玩下好喎

再打過

真正既假係將嗰個人既缺點當成優點咁讚

睇下點讚法

有要求

Vettel手車好係真

IVE時好鍾意考試
一晚記晒所有野入腦真係好爽

要搵人開解下

無用

妹妹同姐姐

傾下唔一定解得開 但起碼可以發下出黎

講過好多次

咁傾嚟托咩 傾完開解唔到咪即係晒時間

講到口臭就對住個海大嗌

好過自己谷住谷住

熊熊

各位早晨
好似又想打風咁既

Yes 今日冇堂上

你嗰邊有無雷雨？

飛揚你住新界西

我住屯門架嘛

學校落梗

呢邊落雨
頭先又雷電又大雨勁恐怖

尋晚miss左🙈

係唔係去左食好西

上回講到詩琳發現唔知由幾時開始Kawaii就消失左～
不過詩琳都唔理佢咁多～繼續喺長檯等Doris～
等到有D呆～有D眼瞓～Doris終於都落返黎～
不過Doris就話仲有D細節野要同個客傾埋先～陪唔到詩琳食飯～
明架喇～明架喇～詩琳好識做既～唔會阻人搵食既～
目送住Doris上左個阿Sir架車離開學校，詩琳都係時候要走喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 08－重新上路] PART 08

喺差唔多黃昏既時候，同一大班學生步出校門...

有男有女...

幾個學生妹喺我前面細細聲講大大聲笑...

又有幾個學生哥喺我身邊偷偷望下我...

仲有幾個學生哥喺我身後唔知做緊乜...

同成大班學生步出校門，真係好青春～

以前仲做緊學生妹既Feel真係返晒黎～

以前…同皓傑放學...仲有Prince...三人行...

三人行...

其實都唔係成日三人行既～

到我背住皓傑同Prince做D唔見得光既事之時...我地都好少再三人行...

背住皓傑...同Prince...

可惜既係...雖然話嗰時多左同皓傑二人世界...之但係...個心總係會諗住Prince...掛住Prince...

唔知點解呢...唔知點解總係要咁可惜架呢？

喺身邊既時候無好好咁相處...無好好咁享受一齊既時間...

總係要諗住第二個...掛住第二個...想念第二個...

到左自己一個既時候...就回想返當年幾咁可惜...

但最可惜既係...時間總係唔可以返轉頭...

如何回到當時...

就算叮噹借部時光機俾我，帶住回憶返到過去...又係一件好事嘛？

可以避免過去既錯之餘，又係唔係真係可以避免有另一樣錯發生？

但假如連過去既回憶都消失，真真正正重來一次，又可唔可以避免重複同樣的錯誤？

我總係覺得錯左就係錯左…

而錯係唔可以避免...

更唔可以當咩事都無發生過...

有D錯...錯左就係一世...

一路諗下諗下…一路行下行下...

行下行下...身邊既學生就越黎越少...

行下行下...又行到呢大型商場...

又行到黎名店林立既Citywalk...

身邊變得多左西裝友同OL...

或者係到左放工既時間掛～

好多放左工既打工仔都行下街，睇下野，準備食晚飯～

不過我就無意欲Shopping～

就連Window Shopping下都唔想～

無錢無依靠仲Shop乜鬼ping丫？！

一陣睇到有野想買又唔捨得買慘過俾蟻咬～

碌卡？！

再碌既話就真係借錢梗要還，咪俾錢中介喇！

所以呢...都係快D返屋企罷啦～

拖住疲倦既身軀行下行下...

行下行下又行到黎西鐵站...

死下死下咁企喺閘門前等下等下…

雖然話對腳仔都軟晒...但都要企到直一直...保持儀態...

做女仔都真係幾攰...

就算而家我咁攰都好，都要保持儀態...唔可以失禮自己...

出到黎就係咁...

就算係街上面唔識既人都係人...

出黎見人就要俾人覺得你係唔屙屎既～

所以企喺道既時候都要企到直一直～夾到對腳仔實一實～

就好似話俾人聽你從來都無擘大對髀任由無數咁多個男人用條巨棒狂抽猛插～

不過講真一句，有幾多個好似我呢個年紀既女仔未俾人抽插過？

只係多與少既問題姐～

勁攰咁行入西鐵車廂...

好彩今日既西鐵唔算太多人搭～

好彩仲有位俾我坐坐～

我就坐定定～伸長對腳仔～捏下捏下～

捏下對小腿～捏下對大髀～

掃下捏下～捏下摸下～

我已經無理到在場有幾多學生哥文青友潮友西裝友阿叔阿伯喺道𥄫緊我偷影緊我偷拍緊我...

因為我對腳仔真係好鬼死酸好鬼死痛好鬼死攰！

行咁多路真係攰死人...

呢幾日都好似仲要出去見客...

都唔鬼記得左要去邊道見添...

都係聽日返工先睇睇架啦...

幾時先唔使做呀？！

一直掃下捏下～捏下摸下對腳仔～

又放鬆個人坐喺西鐵車廂中～

睇住D人上上落落…上上落落...

由無乜人…變到好多人...

又由好多人...一個又一個咁落車...慢慢又變得無乜人...

呢班西鐵都好似開得好快...話咁快就到左總站...到左我要落車既屯門站...

我呆下呆下...傻下傻下...攰到個腦都諗唔到野咁...

個身體不由自主咁...自動波咁...跟住阿Ken屋企既路線行...

當我行到去阿Ken屋企樓下個大閘...我先恍然大悟咁噏左一句：『我做乜撚會行左過黎呢邊架？！』

屌！攰到自己都無晒意識行屍走肉開左導航Mode咁行左返黎阿Ken屋企添！

頂！

我左望望...右望望...見無熟悉既面孔喺附近就急急腳咁遠離大閘...遠離阿Ken屋企！

快D走快D走！

千萬唔可以俾我撞到阿Ken條仆街！

一陣俾我見到佢又攬住D𡃁妹仔上屋企都唔知我仲忍唔忍得到手唔扭爆佢嗰兩粒臭蛋！

老老柒柒我扯起火上黎就連自己都驚！

我急急腳咁走...走得勁急咁！

真係唔知痴乜鬼野線！

我而家既屋企係ManYan屋企丫嘛！

點會行左過黎架？！

睇黎真係太攰...

睇黎真係習慣左...

呢大半年黎...都習慣左由西鐵站行到返去阿Ken屋企...

習慣...習慣呢樣野...真係好惡毒...

我要快D改左呢個習慣先得！

唔可以再有下一次機會俾自己行錯路！

我急急腳咁行返去ManYan屋企...

行到黎ManYan屋企樓下...

『呼～』深呼吸一口...

入𨋢上樓～

當我平靜左心情～放鬆返個心情～

開一開門～入一入屋～

『我返黎喇～』隨便咁講一聲～

但就喺呢個時候...我就見到只係著住白色背心同條黑色孖煙囪既豪仔背住我坐喺電腦前...慌慌張張咁...收埋左...收埋左條...白色...白色底褲...喺屁股下面？

「詩...詩琳姐姐返...返黎喇？你...你唔係同同事食飯架咩？！」豪仔坐一坐住左條白色底褲...對手好似...搞緊自己條...J...

我行前兩步...望清楚D...

望清楚D...豪仔坐住嗰條...露左條Lace邊出黎既...白色底褲...之唔係...我尋日著嗰條？！

你做咩j我，要你就出身啦

預告呢

今晚出完

三句預告

我再行近D...

我再睇清楚D...

豪仔坐住嗰條...白色既...有Lace邊既...底褲...

底褲有乜好J 係就直接J我

攰得淨無留意到添

今日太攰 搞到出錯預告添
自膠

詩琳主動進攻啦

機會黎喇詩琳

要來了

好想要吧

黎料

食到肚痾🙈

很想要吧

日經：可以射未

我返學嗰頭好好天

豪仔曳啦

快啲屌啦

出野

你就好啦

豪仔碌野好長

射到虛

香港原來好大

拎詩琳姐姐條底褲偷J

前奏要做足

我都想可以笠靚女底褲打飛機

上網買

男人著過

早 iPhone X好樣衰

男人著住黎J過

報報早
反正都買唔到

各位早晨
上年諗係唔係應該等十周年先換機
因為我手上有第一代iPhone
第一同第十同時擁有總係好似開心D
當時我最終覺得蘋果唔會咁戇鳩走去特別整部十周年機出黎搞到自己失晒定位
所以決定買iPhone 7
一年過去 結果係...
iPhone 8 iPhone 8 Plus iPhone X...
咁下年又會係乜？
再下年又會係乜？
為左切合市場需要出咁多款唔同層次既iPhone仲係蘋果咩？
無左Steve Jobs既蘋果真係越走越差

十週年既辣殺
iPhone 7個design咁頹話留力出X都算，到而加又話因為趕住出所以做到咁⋯其實做得唔好咪遲啲先出囉 冇左個touch id真係好難接受

美斯射爆保方

電話值一皮咩

所以都係不了 如果佢個樣靚過s8, 又有on screen Touch ID, 咁一皮都俾得值既...
但係而加，算把啦

我覺得佢唔出iPhone 8 主力出iPhone X仲好
無touch ID係OK既 話晒都用左十年 係時候淘汰（蘋果最鍾意就係淘汰舊野）
之不過又要出iPhone 8又要出iPhone X咁想點
你不如將iPhone X變做限量丫笨

果然係求黃

一皮唔係問題 問題係佢又推一個高階出黎想點？

我覺得佢個樣又唔差喎 係唔鍾意佢要推多個高階出黎囉
iPhone 8既定位係乜？中階？

對M字額好反感

SE支持者

Lock左機唔覺
入左主畫面都係唔覺

好想黎緊既iPhone個鏡頭唔再凸出黎
其他野我無要求

2017年都仲突鏡
當年啲人話突鏡頭係為咗就返部機做薄啲，而加iPhone 8厚過7, 但都係突鏡

好似話有se2?

期待緊

個鏡頭再靚D又係要突出黎
咁多年都係唔可以做到又薄又高成象既鏡頭

用iPhone 6當係SE2都賣？

我期待下年叫iPhone鳩 再下年叫iPhone XX
到時再拎部Switch出黎奢龍

而加個樣淨係換個餡我都屌
4吋真係好撚正

深潛完

iPhone X都可以單手揸 個Mon又夠大添
係勁多人搶同賣到勁貴咋嘛

法蘭西大又去食女

上回講到詩琳都係時候離開豪仔間中學，係時候返去喇～
喺黃昏既街道上同班學生一齊行，當年做學生妹既感覺返晒黎～
諗返起同皓傑...仲有Prince三個人一齊放學...
諗返起無好好珍惜同皓傑相處既日子...
行下行下，坐下西鐵，又行下行下，竟然行左返去阿Ken屋企！
詩琳就梗係急急腳咁走人啦！
可能詩琳太攰啦～可能詩琳習慣左喇～
大半年黎既習慣...真係要快D改先得喇！
返到黎ManYan屋企，見到豪仔慌慌張張咁收埋條...白色底褲？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我再行近D...

我再睇清楚D...

豪仔坐住嗰條...白色既...有Lace邊既...底褲...

真係我尋日著嗰條白色Lace底褲黎架喎！

豪仔咁大膽...諗住我無咁早返黎...拎我條底褲黎J？

仲要係我岩岩尋日先著完既底褲...

頭先仲要慌慌張張收返埋自己條J咁...十成十用我條底褲包住自己條J黎J啦...

呢個豪仔真係丫！

我一手就拎返條俾豪仔坐住既白色Lace底褲出黎，拎喺手冷眼咁望住豪仔：『俾你J過...你叫我第時點著丫？』

豪仔立即面都青埋咁：「我...我幫你洗返乾淨！我幫你洗返乾淨！」

『哦！你真係有用我條底褲包住黎J！』我拎住條白色Lace底褲指住豪仔！

頭先我都唔肯定...而家你咁講即係真係有用我條底褲包住黎J啦！

「我...我...對唔住呀！對唔住呀！」豪仔面都紅晒咁對住我鞠躬道歉。

望住豪仔呢個既驚青，又尷尬既樣...

『算啦算啦...送左俾你喇～』我放一放條白色Lace底褲落豪仔大髀上～

我都係嬲唔落豪仔既～

而就算豪仔真係幫我洗返乾淨條底褲，始終都係俾個男仔J過...

著住條俾個男仔J過既底褲...仲要係包住條J黎J...心裏面總係覺得...好似...佢條J一直掂住我陰唇咁...

總係好似...怪怪地咁...

所以呢...就算係洗到乾乾淨淨好似新一樣咁雪白無漬，我都唔會再著架喇～

咁咪送左俾豪仔算囉～

至於豪仔想用我條底褲做乜？

咁就佢自己鍾意啦～

反正都係一條底褲～

最重要既係，我送左條底褲俾豪仔之後...我諗佢就算真係想J...都唔會再拎我其他底褲包住黎J掛～

我諗豪仔都唔係D咁貪心既人黎既～

我就再無理到豪仔喇～返到黎鬼死咁攰，梗係想快D換返套衫抖抖啦～

我放好個袋仔～行去拎件白色大Tee同條黑色短褲仔（始終有豪仔喺道，唔可以唔著褲既～）走入浴室～

閂好道浴室門（我都係無鎖到既），好快手咁除左件黑色圓領無袖連身短裙～

解一解開個Bra扣～除一除個白色Bra～放一放落個洗衣桶～

當我正想除埋條白色底褲出黎之時...

我摸住條底褲邊...諗下諗下...

諗下諗下...諗返起其實我都有試過...有試過用條底褲...包住皓傑條J...幫佢J...

諗返起中學嗰陣...同皓傑一齊嗰陣...喺陰暗既禮堂後台...

『點丫你～咁快就硬晒既？』我挨喺皓傑既胸口上，隔住佢條校褲摸下摸下佢條硬起左既JJ～

皓傑真係好快硬～只係拖住佢入黎，乜都未做，就已經硬晒～

肯定係諗一諗都硬晒嗰D啦～

「係丫…係丫...因為我真係好愛你丫嘛…」皓傑攬一攬實我...條JJ就震左一震...扯左一扯...再硬多一硬…

『有乜關係丫～』我摸下摸下皓傑條J...又壓個身埋去皓傑道～

皓傑就坐喺張學生檯邊，攬一攬實我：「你唔知個男仔越鍾意個女仔，就越易容硬...越易容射架咩？」

皓傑好似好享受咁...好似好舒服咁...

『係丫係丫係丫～』弱就弱啦～扮晒情聖咁～

皓傑真係好弱架～

每次含唔夠一陣就射～

有次用大髀磨左幾下咋嘛，就噏住話要射要射就射到我成隻大髀都係～

仲要捉住我隻大髀！仲要射晒落我隻大髀道！

我D皮膚又白又嫩又滑咁～差D就滴到落地下～

不過滴落地下都好～好過流落我隻襪道～

D學生襪白色架嘛～D精液又勁難洗喎～流左落去真係點洗都會有漬～唔使要啦～

『今日想點玩丫？』我Chok下Chok下皓傑條J...隔住條校褲Chok都感覺到佢就快要射咁～

皓傑易射到咁...到真係俾佢插入黎...第一次插入黎...會唔會一插入黎就忍唔住射出黎架？

「我今日想...想你幫我Chok...Chok到射...」皓傑好似已經唔係好忍得住咁...

『唔...』我諗左一諗...

Chok到射丫...幫皓傑J丫...

我拉一拉低皓傑條褲鏈...

拎一拎皓傑條扯到直一直既JJ出黎...

皓傑條JJ扯到勁直咁...扯到舉起晒咁...

就咁幫皓傑J...好似無咁好玩...不如今次...

我伸左對手入校裙底...

皓傑就眼甘甘咁望住我...

我輕輕咁拉一拉…拉一拉條白色絲質底褲...拉到落大髀...拉到落小腿...除一除條底褲出黎...

我除左條白色絲質底褲出黎之後，喺皓傑面前拉一拉…扯一扯條底褲...

皓傑仲係眼甘甘咁望住我玩條白色絲質底褲～好似仲係未知我想做乜咁～

我喺皓傑面前玩多一陣，就將條白色絲質底褲包住佢條扯到直一直硬一硬既JJ～

皓傑條JJ一接觸到我條白色絲質底褲既質感之時，成條硬晒咁！舉起晒咁！

而皓傑個樣都好似觸電咁～

『舒唔舒服喔？』我甜絲絲咁望實皓傑～隻手就Chok下Chok下...用條白色絲質底褲包住皓傑條JJ Chok下Chok下...

「舒服...嗄...好舒服...」皓傑勁享受咁...

可能係岩岩除出黎既關係啦...條底褲仲係暖暖地咁...

唔知皓傑條JJ感唔感覺得到呢？

感唔感覺得到...我條底褲仲有我身體既餘溫呢？

今晚出完

三句預告

用條白色絲質底褲包住皓傑條JJ Chok下Chok下...慢慢咁Chok下Chok下...

皓傑好似好享受咁...好似好舒服咁...

我一直都有留意住皓傑既面容...

咁豪仔有無射到

好撚殘忍，幫埋豪仔打j先沖涼啦

睇嚟都係冇

天佑吾鳩

唔知呢 入左去沖涼唔知咁多喎

又冇得射，好慘

送左條底褲俾佢自己搞掂啦

好難講架喎
有條底褲 仲要詩琳入左去沖涼 聽住D流水咚咚聲 FF住D溫書流遍詩琳全身

可能嚇到鳩縮 又可能一邊聽住詩琳沖涼 一邊用條底褲包住黎J呢

係溫水

喺飛揚筆下 邊有咁易出

謝校對

因為我自己都無得射

屌 感冒ed 鼻塞到死

小心身子

豪仔以後驚左打j

休息下 聽日請病假

轉天氣真係好易病

有恐怖症

感冒童

我傳染你

早 又一日

推

啱啊 所以陣間我就唔撚返學

90後抵抗力弱

感冒打J好訓D

經咩途徑

妹妹仔早
又半日

求黃早

病左一定唔返學

老人家仲弱

各位早晨
一起身梳洗完就差唔多食野

體液傳染....

90後專業廢青 搭巴士坐下層 搭鐵坐關愛座is me

而家仲有人敢坐凳架咩

而家坐緊

咁早放學

都冇返學 睇完醫生坐巴士返屋企咋嘛

驚乜鬼

testing, Wing Wing幾時有得出場

病人係要坐關愛座

佢病左

返屋企休息下

有波有波

上回講到詩琳見到豪仔慌慌張張咁收埋條白色底褲！
詩琳行埋去豪仔身邊，拎條底褲出黎一睇！
真係尋日著過嗰條底褲喎！
豪仔咁大膽偷詩琳條底褲黎J！
豪仔Say晒Sorry～詩琳都唔介意～
仲話送左條底褲俾豪仔添～
豪仔就爽啦～有姐姐既底褲J～
詩琳入浴室沖涼～諗返起以前都有試過用自己條底褲包住住皓傑條J黎幫佢打J～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

用條白色絲質底褲包住皓傑條JJ Chok下Chok下...慢慢咁Chok下Chok下...

皓傑好似好享受咁...好似好舒服咁...

我一直都有留意住皓傑既面容...

我留意到皓傑好似好享受俾我用條白色絲質底褲包住條J黎Chok...

好似舒服過平時就咁用手Chok...

絲質底褲既質感...真係咁舒服嘛？

仲舒服過用我隻嫩滑手仔直接Chok嘛？

可能係未試過...

可能係第一次俾我用條底褲包住條J黎玩...所以特別興奮...

第一次嘛…第一次係特別興奮...

我望實皓傑...Chok下Chok下...用條白色絲質底褲包住皓傑條JJ Chok下Chok下...輕輕手咁...好溫柔咁Chok下Chok下...

皓傑眼甘甘咁望住我...又輕輕手咁...隔住我件校服...隔住我件白色吊帶背心...摸下摸下...摸下我個小饅頭...

皓傑都好似平時咁...好溫柔咁摸下摸下...並無好大力咁揸落黎...

好似怕會揸痛我...

總係要錫住我...

揸到我對乳尖都凸起晒...揸到我下面都濕晒...

可能係無著底褲既關係，我可以好盡情咁濕...

濕到好似可以直接滴落地咁...

好爽…好爽...爽到好想直接伸隻手落校裙底...用隻手指直接插入自己既濕洞裏...

但我自己又唔想喺皓傑面前自己插自己...

我唔想俾皓傑覺得我真係咁淫...

我總係覺得喺男朋友面前自己插自己真係淫到出晒面...

我會想等皓傑忍唔住伸隻手落我校裙底...摸一摸我塊濕到滴出水既陰唇...

等佢一摸之下成隻手都係我D淫水...驚覺原來我已經咁濕...

之但係皓傑都俾我用條白色絲質底褲包住JJ Chok左好一陣子...佢都摸下摸下我個小饅頭好一段時間...就係唔覺得佢有想伸手入我校裙底既舉動...

而且...皓傑條JJ扯得越黎越直...越黎越硬…好硬好硬...又直又硬...仲扯到充晒血咁...粗一粗咁...

已經變左條巨棒...已經好似就黎要...就黎要射...

「嗄...嗄...詩琳...嗄...詩琳...」皓傑情深深咁望住我...

『皓傑...嗯...』我一邊用條白色絲質底褲包住皓傑條巨棒Chok下Chok下...一邊錫一錫皓傑個嘴...

「唔...詩琳...唔...」皓傑攬住我錫多錫，「我就快...我就快...嗄...射喇...射喇...」

『嗯...射啦...射啦...』我捉一捉實條巨棒...Chok下Chok下...加快速度Chok下Chok下...

可能有條絲質底褲包住既關係，好似比平時更好Chok...Chok得更順...

「詩琳...嗄...我真係...嗄...我真係...嗄...嗄...要射喇...」皓傑攬一攬實我...

『射啦...射出黎啦...』我再Chok得快D...狂Chok皓傑條巨棒...

「嗄...射喇...嗄...嗄...射喇射喇...嗄！呀！」皓傑條巨棒喺我手中一硬！

我用力捉一捉實皓傑條巨棒...

我感覺到皓傑條巨棒喺我手中震下震下...

溫暖既精液不停咁射出...射晒落我條白色絲質底褲道...

Lived

皓傑射左好一陣...又攬到我實一實咁...

等到皓傑將D精液射晒出黎...皓傑攬一攬實我，喺我耳邊溫柔咁講：「詩琳...我愛你...」

我都攬一攬住皓傑，喺佢耳邊溫柔咁講：『我都愛你丫～不過你射到我成條底褲都係...叫人點著喎～』

仲要射得咁多…

「Sorry丫...真係太舒服...忍唔住...」皓傑攬一攬實我，掃一掃我背脊...

『唔緊要啦～我就送左條底褲俾你啦～』講完之後，我就同皓傑打起茄輪上黎～

我仲記得嗰日皓傑送我返屋企之時，我係無著底褲咁喺街上行～

嗰時真係幾咁驚俾人𥄫裙底～

而家諗返起...都真係幾好笑～

係咯…唔知皓傑仲有無...Keep住我條白色絲質底褲呢？

沖完個靚涼之後，我著返件白色大Tee...著埋條黑色短褲仔...行返出去...

我見到豪仔好似仲尷尷尬尬咁～

不過我條白色Lace底褲就已經唔喺豪仔大髀上～（已經收好左？）

見豪仔仲係咁尷尬咁...

『我明男仔係有需要既～我都唔介意既～之不過呢...你J其他女仔...會對唔住女神架喎～』都係搵野講下舒緩下好～

而且仲令我諗返起...皓傑講過話要J都只會J我一個...

因為佢係唔會對我唔住...唔會因為其他女仔而射...

就喺呢個時候，豪仔部放喺電腦前既電話震起上黎！

豪仔拎一拎起接聽：「喂？哦...哦...」

豪仔哦左兩下就收左線...

而喺我仲好奇緊咩電話打黎收線收得咁快之時...

「我地要落去喇！」豪仔勁急咁拉一拉住我隻手話要落去！

『下下？做乜要落去呀？』我一頭霧水咁！

「落左去先講啦！」

『你...你等我戴埋個Bra先啦！』

戴埋個Bra，好快就落到黎樓下間七仔...

由於真係太急太趕，我真係只係戴左個Bra，底褲都著唔切...

而家下面真係勁通爽囉...

『喂～做乜咁急衝落黎丫？』我望住對情侶喺道揀Dom Dom…

個女既就話食士多啤梨食到厭...食下朱古力味好過喎...

「家姐佢同個男人上黎喎...所以咪急住落黎囉...」豪仔就喺個雪櫃前揀下飯盒咁。

『哦...經常係咁架？』我又喺個雪櫃前揀下揀下...

「一時時啦...唔...每次家姐打黎話帶個男人上黎，我都會落黎七仔...順便食埋晚飯...等佢地搞掂先上返去...所以...所以其實我真係搭住架咋...」豪仔詳細咁解釋一下...

『哦...』原來係咁...

原來ManYan個男人係會上黎同ManYan扑野既...

咁都好正常既...唔係點叫金屋藏嬌...

不過...咁即係話...下次ManYan又帶個男人上黎...豪仔都會帶埋我落黎啦～

七仔食晚飯...都好丫～可以慳D錢丫嘛～

同豪仔買完兩個叮飯，叮好飯就一齊開餐～

『喂～你有無試過偷睇你家姐扑野呢？』我好直接咁問一問豪仔～

「咳咳！」豪仔嚇左一嚇，「梗係無啦！」

『哈哈～你唔會好奇架嘛？』我又恥笑一下豪仔～

「我先唔會好奇呢D野！」豪仔飲返啖可樂。

『你唔著緊家姐D野架咩？』我又拎豪仔罐可樂飲一啖～

「我...」豪仔諗左一諗，「其實我唔鍾意家姐同呢個男人一齊...」

豪仔呢一句...可以話即簡單...又直接...

我亦都估唔到...估唔到豪仔會Get到我想問乜...

或者...係因為豪仔一直都好想講出口...但又唔知同邊個講好...

所以我咁樣一問，豪仔就好自然咁答出心中想答既答案...

之但係...

『你都係唔好理D大人咁多喇...大人做既野有佢既想法～』

豪仔諗左一諗...無奈咁點一點頭...

或者都真係...有D野唔係一句說話就解釋得清楚...

或者...點解釋都唔會解釋得清楚...

『咁你有無拎過你家姐D底褲黎J丫？』

「咳咳！梗係無啦！」

『夠膽拎我條底褲黎J就唔夠敢拎家姐條底褲黎J丫？！』

「我！我...對唔住...對唔住...」

『唔梗要啦～唔梗要啦～唔使唔好意思既～我又無話介意～唔好J到虛脫就得喇～』

TO BE CONTINUED

我前幾日有po s t過話自己感冒嘛
文字傳染

今晚出完

三句預告

[Day 09－自由選擇] PART 01

瞓下瞓下...

好放鬆個人咁瞓瞓下...

詩琳

話時話點解豪仔唔係同老豆老母住 係咪有隱情

青頭求指教 真係會濕到落地？

已經將[Day 08－重新上路] PART 08 Upload上Facebook同紙言

繼續扮

求黃

之前都試過文字傳染

思淫

家家有本

要等絲打答

偽青可恥

飛揚好有經驗

邊似得你有女可以日日做實驗

你都係啦

@妹妹仔

認真問+1
點樣濕到落地

Av都無咁西利

出現了

你仲姼

專家

碌鳩硬過鐵D Friend

AV係噴出黎架喎

早 星期五

妹妹仔早
話咁快又一個禮拜

白夜行早

各位早晨
咁快又到左星期五喇

上完堂 Happy Friday

上完堂Happy Friday

放假放假

一齊放假放假

返完工Happy Friday

就快出文Happy Friday

等出文 Happy Friday

出文喇 Happy Friday

上回講到詩琳諗返起以前都有試過用自己條底褲包住皓傑條J黎幫佢打J～
皓傑仲要好快就射～射晒落詩琳條底褲道～
詩琳見自己條底褲都沾滿皓傑D精液，好難先洗得甩架喇～就送左條底褲俾皓傑～
詩琳沖完涼，豪仔收到家姐既電話話要帶個男人上黎扑野～
豪仔就拉住詩琳落七仔食叮飯～
詩琳問起豪仔關唔關心家姐～
豪仔就話其實唔鍾意家姐同呢個男人一齊～
原來豪仔都有想法既～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 09－自由選擇] PART 01

瞓下瞓下...

好放鬆個人咁瞓瞓下...

好放鬆...真係好放鬆...

仲放鬆到...

『唔...唔...啜...呀！我又流左D口水落你道喇！』我迷迷糊糊咁睜開雙眼先發現...發現我又瞓喺皓傑膊頭瞓到流晒口水！

望住皓傑個膊頭沾左一大灘我既口水...成日都係咁既...

每次同皓傑坐巴士又好坐輕䥫又好坐西鐵又好坐地鐵都好，我都總係會好容易覺得眼瞓...

我都總係會好容易就瞓左喺皓傑既膊頭上...

我都總係會好容易瞓著...

我都總係會瞓到流口水...

唔知點解呢～真係唔知點解每次都係咁～

只要有皓傑喺我身邊，我都會好好瞓～

比起瞓喺自己張床...更好瞓...

「唔緊要啦～可以俾你瞓得咁冧，係我既榮幸。」皓傑帶住幸福滿足既微笑點點頭。

『流左咁多口水喺你膊頭道都算係榮幸丫？』我就拎張紙巾出黎幫皓傑印返我D口水～

「你平時都瞓得唔好～難得喺我膊頭上先瞓得咁好～仲唔係我既榮幸丫？」皓傑摸下摸下我把秀髮，攬一攬住我。

『傻瓜～』都係既...

只有喺皓傑既膊頭上，先可以瞓得咁好...

就算瞓喺Prince既胸口上，都唔會有咁好瞓...

「凍唔凍丫？」皓傑攬一攬實我...

『唔凍～』我都輕輕咁攬一攬實皓傑...

有皓傑既溫暖...去到北極都唔會覺得凍...

「頸唔頸渴丫？使唔使飲D水丫？」皓傑一邊攬實我，一邊喺個背囊拎支水出黎。

『我要你餵～』我𡁯長個嘴仔，等皓傑餵～

「嗱～慢慢飲喎～小心喎～」皓傑就好似個爸爸咁餵我飲水～

皓傑對我真係好細心...好體貼...好溫暖...

總係令我好放心...好安心...

或者...呢D就係安全感...皓傑俾到我既安全感...

之但係...

「做咩呆下呆下咁既樣既？唔舒服？」皓傑摸下摸下我把秀髮，打量住我...

『唔…唔...唔係丫...無唔舒服丫...』我帶住苦笑擰擰頭...

唔舒服...

「真係無唔舒服？」皓傑摸下我額頭...

『唔…唔...真係無...』我捉一捉住皓傑隻手，帶住苦笑望住佢...

係就真係唔舒服...

不過唔係個頭...

係個心...

呢段期間，我已經同Prince搞過好多次...

喺陰暗既禮堂後台又好...喺公園暗角又好...喺停車場既後樓梯又好...甚至上Prince屋企都好...

我地都真係搞過好多次...背住皓傑搞過好多次...

雖然話每次都有戴套，之但係...都真係俾Prince條巨棒抽插過好多次...

每次都係抽插得好耐...抽插好多下都未射...

每次都係插到最深最入...射既時候都係頂到入晒咁射...

感受住Prince條巨棒俾我既陰道包到實一實咁震下震下...

個龜頭仲要頂下頂下我個子宮口...每射一下都頂一頂...

我既身體...裏裏外外...每一個部位...每一吋肌膚...都已經俾Prince玩過晒...

我成個身軀...都已經俾Prince佔有了...

同緊皓傑一齊既我...身軀卻被Prince佔有...呢種感覺...好羞恥...

面對住皓傑既時候，我總係唔敢正視...

我唔敢正視皓傑...

因為每當我正視皓傑...望住眼中只有我既皓傑...我心裏總係充滿住內疚...

呢份內疚感會因為皓傑對我既好...對我既溫柔...對我既體貼而不斷澎脹...

澎脹到連內心都收藏唔晒...湧到上眼中...

望住皓傑既時候，我既眼神係充滿住內疚...

『你唔好對我咁好啦...』我攬一攬實皓傑...

你越對我好...我就越內疚...

「咁你係我女朋友黎架嘛～我唔對你好仲可以對邊個好呢？」皓傑撫摸住我把秀髮...

『咁我唔係你女朋友既話...你會唔會仲係對我咁好？』我攬到皓傑好實好實咁...

「做乜無啦啦咁問丫傻瓜～」皓傑又撫摸下我背脊...

『你答左我先啦！』我攬到皓傑勁實勁實！

「好好好好好...無論你係唔係我女朋友都好，我永永遠遠都對你咁好...只會對你一個好...」皓傑都攬一攬實我...摸下摸下我...

聽到皓傑咁樣講...我好開心...但同時又好內疚...

我真係好內疚好內疚...

皓傑對我真係實在太好太好...

我諗...我喺呢個世界上無乜機會可以再遇到一個會對我咁好既男人...

之但係...就係因為皓傑對我咁好，我就更加內疚...罪惡感更加大...

一個對我咁好既男人...點解我仲要背叛佢？

點解我仲要俾帽佢戴？

而且仲係要同佢既好兄弟搞埋一齊...

「點解要咁呢？」皓傑攬實我...問一問...

係咯…點解要咁呢？

點解我要傷害一個...全宇宙之中對我最好既男人呢？

我已經對皓傑講過好多次大話...

我已經呃左皓傑好多次...

我已經覺得好攰...

「點解...點解你仲要同我一齊呢？」皓傑低聲咁問一問...

點解...點解仲要同皓傑一齊？

點解...點解皓傑會咁問...

我望一望住...望住憂鬱神傷既皓傑...眼定定咁望實我...

點解...點解皓傑會...

我望住憂鬱神傷既皓傑慢慢變成灰色...分裂...粉碎...飛散...

今晚出完

三句預告

『皓...皓...』當我開始再次有返少少意識...

『唔...唔...皓...啜...』我又好似有D口水流緊出黎...

『啜...啜...』我啜一啜返D口水…迷迷糊糊咁睜一睜開眼...

出完文 Happy Friday

睇完文 Happy Friday

護眼 Happy Friday

食緊飯 Happy Friday

放假

食飽飯 Happy Friday

又有兩日假
唔好打風丫

星期六

自然醒

趕report

放期日

好好訓

補眠

各位午安

妹妹午安

妹妹仔午安

求黃午安

又到黃昏

一日好快過 話咁快又過左半個月

諗緊點解冇文嘅 喺喎屌星期六

咁又喺嘅 星期六日緊喺同Emma 囡囡happy

星期六放假嘛

家庭樂

可恥

早晨 星期日

只係同父母

妹妹仔早晨
放假要開心D 唔係會無假放

求黃早晨

各位早晨
祝各位有個愉快既星期日

午安

聽日又要返學

碌野好長午安

好心埋呢半日先啦

唔想返呀 做嘢個度好多野都就deadline

Deadline咪Deadline
係做唔晒就做唔晒架啦
請人啦

星期一早上

各位早晨
又到星期一喇

好久沒有上水

又去左食女

文

文呢

上回講到詩琳瞓喺皓傑膊頭道流晒口水咁～
好難得詩琳可以瞓到咁冧～就只有喺皓傑膊頭先可以瞓得咁冧～
皓傑對詩琳好好～令到詩琳好內疚...
因為詩琳背住皓傑同Prince做左好多衰野...
詩琳裏裏外外都俾Prince玩過晒...
詩琳覺得好攰...呃住皓傑呃到好攰...
「點解...點解你仲要同我一齊呢？」皓傑低聲咁問一問...
點解...點解仲要同皓傑一齊？
點解...點解皓傑會咁問...
詩琳望住憂鬱神傷既皓傑慢慢變成灰色...分裂...粉碎...飛散...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『皓...皓...』當我開始再次有返少少意識...

『唔...唔...皓...啜...』我又好似有D口水流緊出黎...

『啜...啜...』我啜一啜返D口水…迷迷糊糊咁睜一睜開眼...

皓...皓傑呢？皓傑呢？

皓傑並唔喺我眼前...

眼前既係...仲熟睡緊既ManYan...

係...發夢...我又...夢見...皓傑...

又再夢見皓傑對我既好...

又再令我感到內疚...

Live

皓傑一直都對我好好...直到我背住佢偷偷同Prince鬼混...皓傑都係對我咁好...

皓傑好信我...從來都無懷疑過我...

縱使我講左好多大話...好多野隱瞞住皓傑...

其實嗰段時間...我都應該...覺得好攰...

講大話講得太多，講到好攰...

太多野要隱瞞，隱瞞到好攰...

內疚得好攰...

好攰好攰...

好似好耐都無試過瞓得好...

好似好耐都無試過可以好好咁瞓返一覺...

鬧鐘未響之前就已經醒左...但其實好無精神...

究竟點先可以再有覺好瞓？

究竟點先可以好似瞓喺皓傑膊頭咁好瞓？

唉～

我轉一轉身，喺床頭拎返起部電話...

打一打開WhatsApp...打一打開皓傑既WhatsApp...

『安靜才能安睡...』

安靜...才能安睡...

可能都真係...唔夠安靜...

之前就俾D Exsssssssss攬住搞住想安靜咁瞓下都唔得...

而家同ManYan瞓埋同一張床...又要怕佢會趁住我仲瞓緊走黎偷襲我...

呢個ManYan真係好鬼鹹濕！

自己對波咁大都揸唔夠，仲要走黎揸我對小饅頭！

不過而家睇ManYan瞓得咁冧，瞓到好似死屍咁，尋晚一定高潮未停過～

你都唔好話，我尋晚同豪仔喺樓下間七仔食完野仲Hea左好耐傾左好耐，ManYan先打俾豪仔話返得上去～

同豪仔傾左好耐...係喎…尋晚同豪仔都真係傾得幾耐下...傾左幾多野下...

諗返尋晚食完盒波仔之後...

『喂～咁你有無見過嗰個男人架？』我挨喺七仔嗰D食野檯仔道，拎起豪仔罐可樂飲兩啖。

「無丫…」豪仔又拎起罐可樂飲兩啖。

『一次都未見過？』我又追問一下。

「一次都無...」豪仔面紅紅咁望住罐可樂。

『你家姐同嗰個男人一齊左幾耐丫？』我又再追問一下。

「我諗...都差唔多成年喇...」豪仔又面紅紅咁諗下諗下。

『成年你都未見過丫？』成年時間...對我黎講好長架喇喎！

「咁...間屋本來就無我份住...我都係家姐收留架咋嘛…嗰個男人都唔會想見到我架啦...我亦都唔想見到佢...」豪仔飲多兩啖可樂。

『唔見都無所謂既～反正都係同家姐一齊住咋嘛～又唔係同嗰個男人一齊住～不過係有D唔方便就真既...』個男人上黎同ManYan扑野，我地又要走落黎...

「唔方便總好過無屋住丫...」豪仔無奈咁點點頭...

『唔...』豪仔都講得岩既...

我而家都係寄人籬下...

好話唔好聽...我既身份咪仲尷尬...

豪仔係ManYan既親細佬就話姐～

我呢？

又唔係真係親姊妹...

住喺人地既金屋（炮房）裏面…總係好似唔係咁好意思既...

「可以既話...真係想快D出黎做野搵錢租間屋同家姐一齊住...」豪仔飲多啖可樂，捏一捏個罐，Dom一Dom入垃圾桶。

聽到豪仔咁講...都唔知好唔好話佢天真好...

呢頭先好現實咁講完“唔方便總好過無屋住”，嗰頭就好天真咁話“想快D出黎做野搵錢租間屋同家姐一齊住”...

『話咁易咩～唔好話你中學都未讀完～就算俾你考完個DSE出黎，做得D乜姐？』唔好話我一腳就踩沈豪仔...我都係講事實姐～

喺成街都係大學生既年代，一個DSE仔出到黎可以做得D乜？

做個Sales都要精通兩文三語啦～

但就算俾你精通兩文三語做個Sales仔，你份人工都唔夠黎交租啦～

『之不過...你都好乖仔架喇～』呢個都係事實黎既～

識得咁樣諗，豪仔都真係好錫佢家姐既～

「乖仔又點丫...又幫唔到家姐...仲要做家姐既負累...」豪仔勁無奈咁既樣...

『又唔好咁諗～你家姐而家有能力養你，你就要生生性性俾心機D讀多D書～考好個DSE～上真正既大學～唔好讀廢科～咁咪可以搵多D錢～養返家姐囉～』講就兇狠～

就算你而家俾我返轉頭，我都唔會讀到上去架啦～

「嗯...我會努力！」豪仔好積極咁點點頭！

『嗯嗯！加油！』睇到豪仔咁積極既樣，我又唔忍心再踩佢一腳…

好啦好啦～人有目標係好事黎既～

做唔做到又係另一回事啦～

之不過呢...豪仔都真係幾好仔既～

起碼真係錫家姐丫嘛～

一個錫家姐既細佬...

『喂～你估佢地喺上面仲要搞幾耐丫喇？』

「唔...我諗仲要搞多兩三個鐘啦...」

『兩三個鐘？！唔係呀化？！有無咁多野搞呀？！』

「唔...差唔多啦...每次都差唔多落黎Hea三四個鐘先打黎叫我上返去既...」

『嘩…究竟係ManYan大食定係個男人大食丫？』

「我...我唔知喎...」

『唉～算～都係買多支可樂飲！』

「唔...唔...」

『買支大大支既一齊隊啦～』

「下...又一齊...」

『係丫～開心Share過癮D呀嘛～』

「哦...好囉...好囉...」

『喂～你有無試過偷偷地搞你家姐？』

「痴…痴線！梗係無啦！佢搞我就有！」

『下？真係架？』

「真係架！細個既時候唔識野，佢叫我除褲俾佢睇我又真係傻到走去除褲俾佢睇！」

『下？真係架？ManYan真係好鹹濕～』

「佢仲Chok下Chok下我條JJ添呀！」

『下？真係架？咁你有無扯到呀？』

「嗰時我得四五歲咋！識鬼扯旗咩...」

『四五歲唔識扯旗架咩？』

今晚出完

三句預告

同豪仔喺七仔裏面飲下可樂吹下水。

吹下飲下不知不覺就過左兩個幾三個鐘。

而ManYan都真係兩個幾三個鐘之後先打電話俾豪仔話我地可以上返去。

岩岩出左

唔知點解成日Server錯誤

有無巴絲同我一樣 呢兩日上連登成日Server錯誤上唔到

全連登都係啦

個個都喺

係

唔通俾高登仔攻擊

點解會咁

好似當年高登咁

好忙的周末

4/5歲條j咁細

Manyan都係淫底

忙D咩先

D家姐最鍾意玩4/5歲細路條J

身邊係咩人 自己係咩人

豪仔：當我有講過
ManYan：

詩琳：

星期二

忙住出野

出貨？

各位早晨
氣空仲係好差咁既

空氣

謝校對
我未訓醒

廢腸出糧俾妹妹仔啦 成日幫你校對

肉償算LA

出男人D 貨

有拖無欠

我肯佢都唔制啦

咩男人貨丫

肉償埋俾較對既巴打

不如就上面呢位巴打嘅建議啦

準備出文

你好想要吧

初菊不保

又被女食

仲校對緊

上回講到詩琳睡醒，諗返起皓傑對佢既好～
越諗就越內疚～
望住仲瞓緊既ManYan諗返起尋晚同豪仔喺樓下七仔邊傾邊等～
豪仔都幾著緊佢家姐既～
只可惜年紀仲細，有心無力～
豪仔希望自己快D大個～快D出黎做野養家姐～
詩琳覺得無咁易～但見佢咁有決心，都要鼓勵下佢既～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

同豪仔喺七仔裏面飲下可樂吹下水。

吹下飲下不知不覺就過左兩個幾三個鐘。

而ManYan都真係兩個幾三個鐘之後先打電話俾豪仔話我地可以上返去。

真係好耐...

ManYan同佢個男人都真係搞得好耐...

而我同豪仔返到上黎之時，只見屋企淨係得返ManYan一個。

個男人都已經走左。

ManYan仲係已經沖好晒涼～洗到乾乾淨淨～著埋件白色大Tee～個樣就有D攰～對腳仔有D軟咁囉～

好似話高潮左幾十次～噴水噴到虛脫咁囉～

而間屋有無D乜唔同？

有無話比我同豪仔落樓之前亂？

地下梳化櫃面餐檯電腦檯廚房廁所又有無用過既Dom Dom四圍亂咁Dom？

咁又無喎...

間屋又無話比之前亂...仲整齊左添...

又唔發現有用過既Dom Dom四圍亂咁Dom...

就連垃圾桶裏面都唔見有...

唔通ManYan同個男人扑野唔戴套？！

唔通ManYan有食開藥俾個男人任意中出？！

係都唔出奇丫～

D男人就係唔鍾意戴套扑野架啦～

話戴住個套好似屌緊膠咁丫嘛～

再加上ManYan個男人好似咁大男人咁...要求ManYan Keep住食藥次次中出都唔出奇啦...

所以話做女人幾咁慘...

要靠男人既女人就更加慘...

有乜咁慘？

要靠男人既話就要睇佢面色受佢氣聽佢話架啦...

有權利就有義務丫嘛…

唉...

究竟呢個世界上有無可能可以靠個男人之餘，又唔使睇佢面色受佢氣聽佢話丫喇？

有～FF就有～

望住仲熟睡緊既ManYan...又望一望遠處...仲瞓緊既豪仔...

唉...要養起頭家，真係唔容易呢～

我喺張床道碌多兩碌...碌到個天都差唔多開始藍藍地...就慢慢咁起一起身...（怕太大動作會整醒ManYan...）

都差唔多係時候要起身梳洗煮早餐架喇～

都係嗰句啦～寄人籬下都真係唔係咁好意思既～點都要做返D野既～

喺個衣櫃拎個白色Bra...白色底褲...白色大Tee...仲有條黑色運動褲之後，就入浴室梳洗～

將身上既衣物都除晒出黎，赤裸裸咁...

“灑”開一開個花灑...

暖水由頭淋到落腳趾尾～

『啊～』真舒服～

一早沖個暖水涼真係勁舒服～

我就慢慢沖～慢慢歎～好好享受一個暖水浴～

沖下沖下...

“滴 滴 滴 滴”暖水流片我身體上每一吋幼嫩肌膚...

用舊海綿喺身上搓下搓下...搓下D泡泡出黎...

呢個時候...我聽到出面...

“答 答”好似有...腳步聲？

我就豎起對耳仔...留心聽一聽出面...聽一聽門外...

“答 答 答 答”真係有好細聲既腳步聲...

“答 答 答 答 答 答”喺出面來來回回咁...

“答 答 答 答 答 答 答 答”來來回回咁...來來回回咁行黎行去...

係邊個喺出面呢？

係邊個喺出面來來回回咁行黎行去呢？

係ManYan？

如果係ManYan既話，佢做乜喺出面行黎行去？

想去廁所？

如果係ManYan想去廁所既話，佢仲唔第一時間開門衝入黎咩～

咁講法...唔通係...豪仔？

『豪仔？係唔係你丫？』我就輕聲咁問一問出去～

「嗯嗯...係我丫...」豪仔又好似尷尷尬尬咁輕聲咁應一應我～

果然係豪仔喎～

『你做乜係出面行黎行去丫？』我又輕聲咁追問一下～

「我...我...」豪仔好似唔係好想講出口咁諗下諗，「你仲要沖幾耐丫？」

問我仲要沖幾耐？

『我無咁快架～你係唔係想去廁所丫？』我又輕聲咁反問一下～

「嗯嗯...」豪仔細細聲咁“嗯”左兩下～

哦～果然真係想去廁所～

『道門無鎖架～你可以入黎架～』我又輕聲咁講一講～

「唔...唔使喇...我...我喺出面等下得架喇...」豪仔又好似尷尷尬尬咁～

『但真係無咁快架喎～』

「嗯嗯...我忍到...」

『哦～咁好啦～』

呢個豪仔真係丫～急都唔夠膽入黎～怕羞成咁都有既～

好～我又睇下你有幾忍得～

我就慢慢搓下搓下～用舊海綿喺身上搓下搓下～

搓下搓下～喺身上搓下搓下～搓到成身都沾滿白色既泡泡～

呢個時候...

“答 答 答 答 答 答 答 答”我聽到門外既腳步聲越黎越急～

“答 答 答 答 答 答 答 答 答 答 答 答”越黎越頻密咁～

睇黎…豪仔都真係就黎...忍唔住喇喎...

我就再輕聲咁嗌一嗌出去：『真係可以入黎架喎～』

快D入黎啦～快D入黎啦～唔使咁怕羞架喎～

等左一陣...

“咔”係開門聲...

「對唔住...打擾晒喇...」豪仔就入左黎～

『嗯～』我就隨便咁答一句～

我就隔住塊浴簾...偷偷望住豪仔既身影...行到去個座廁前...

我就喺道等...等豪仔摷下摷下...摷下自己下面...喺條孖煙囪摷左自己條JJ出黎...

“咚～～～”我一聽到豪仔屙尿既聲音，就立即探頭去望豪仔屙尿！

我探頭一望，就望到豪仔條J仔屙緊黃色既尿液出黎！

呢個時候，豪仔嚇左一嚇：「嘩！」

屙屙下都立即停左落黎！撳一撳住自己條JJ好驚青咁望住我！

『你唔好唔記得你尋日做過D咩黎丫～你而家俾我睇你屙尿就當找數啦～』我古古惑惑咁打量住豪仔～

豪仔諗左一諗...望一望住我...面紅紅咁點一點頭...

嘿嘿...你都知J人條底褲係要付出代價架呢～

今晚出完

三句預告

[Day 09－自由選擇] PART 02

望住豪仔怕怕羞羞面紅紅咁拎返條J出黎...

細細條咁...D包皮有D長...包仲晒成個龜頭...

已經將[Day 09－自由選擇] PART 01 Upload上Facebook同紙言

屌你唔夠喉

係咪會一齊沖涼😏

明晚又有

姐姐幫你洗JJ

扯左

唔係應該射埋咩

各位早晨
睇到紅報D報導真係難聽過粗口
以後D新聞會唔會都只會係咁

午安 今朝仲趕緊report，唔記得上黎報道添

妹妹仔午安
趕唔趕得切

俾個professor催眠梗

意志堅定的人是不會被催眠的

屌奶星 英文堂

訓覺堂

就出

上回講到詩琳諗完尋晚同豪仔喺七仔等到ManYan同個男人扑完野，返上去之後，間屋又無話亂左～
仲整齊左～
ManYan就勁攰咁～
見到ManYan咁攰都覺得小三唔易做～
要服侍得老闆貼貼服服先有三餐一宿架嘛～
諗到差唔多係時後梳洗～
點知沖沖下豪仔話想去廁所～
詩琳就話可以入黎～
而當豪仔真係忍唔住要入黎屙之時，詩琳探一探頭，望豪仔屙尿喎～
詩琳話當係找數喎～
J人底褲係要付出代價架～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 09－自由選擇] PART 02

望住豪仔怕怕羞羞面紅紅咁拎返條J出黎...

細細條咁...D包皮有D長...仲包住成個龜頭...

“咚～～～～”黃色既尿液開始射出...

『你D包皮咁長既～翻唔翻到龜頭出黎架？』我眼甘甘咁望住豪仔條噴緊屎液出黎既JJ，咬住唇咁問一問～

「唔...唔得架…會好痛架...」豪仔震住咁屙...

果然真係連包皮都未翻得晒既青頭仔～

其實我睇佢條J咁嫩都知～就算係打J都唔會打得好出力～

一定仲可以好好咁保住個處～

望住豪仔屙屙下...條JJ又震下震下...好似變得粗粗地...好似有D難屙咁...

乜男仔屙尿都會屙到硬...屙到性興奮架咩？

呢樣我又真係唔知喎...

我都無聽過D Ex講過...

可能都會既...

可能青頭仔係特別敏感...

就好皓傑咁...都係特別敏感...

望住豪仔好似好辛苦咁屙完尿～Fing兩下～Chok兩下～滴多兩滴～條JJ又好似粗左D～硬左D～（但包皮都仲係包住個龜頭～）

「屙...屙完喇...可以...喇嘛？」豪仔成塊面都紅晒咁望一望住我～

『好啦好啦～可以喇～』好耐都無見過D咁幼嫩既JJ～好鬼死滿足添～

「咁...我...出返去喇...」豪仔收一收返埋條JJ～

但豪仔條J好似真係扯扯地...好似唔係好收得返埋...條孖煙囪都凸起左少少咁...

『嗯嗯～出返去啦～』我就同豪仔揮揮手～

「嗯嗯...」豪仔望多我兩眼，就撳住自己條J行返出去～

屙篤尿都扯旗～青頭仔都真係特別敏感～

好似皓傑咁～

好似皓傑咁...仲未翻到個龜頭出黎既青頭仔...真係特別敏感...

皓傑既處...

一直以黎...我都諗住要用我既陰道...幫皓傑破處...

所以我一直以黎都好小心...

每次同皓傑玩...打J又好...含又好...我都會好小心...好小心...

唔會Chok得太大力...唔會翻塊包皮落黎...含都會連皮含...

聽日deadline

屎液

要好好保存住皓傑既處...

一直都等緊一個機會...同皓傑做愛既機會...

好成功咁保存住...但等到分左手...我都係無同皓傑做過愛...

可惜丫...可惜丫...

唔知皓傑既處...仲喺唔喺道呢？

咁多年仲點會喺道丫～

雖然話咁多年都唔聽見皓傑有女朋友，但打得J多都會打到無左啦～

好玩唔玩 玩屎

唔好話打J打得多丫～扯旗扯得多都會無啦～

就好似女仔咁咋嘛～你估唔扑野就真係唔會整穿塊處女膜咩？！

你估塊處女膜真係好厚好有彈性咩？！

唉～可惜丫～可惜丫～真係可惜丫～

早知嗰陣時一開始拍拖就捉佢埋後巷拉起條裙就直接坐落去！

有理無理話鬼知你插左入黎先講！

真心講，我都差唔多試勻晒唔同類型既男人...

之但係...處男丫～我都真係無試過...

好想試下食處男呀～～～

我一路FF，一路沖埋個涼～

我下面有無濕？

少少咁啦...

但而家就算係濕，都唔想DIY..

始終都唔同...

處男呢家野未試過係FF唔到...

應該話係唔夠真實...

唔夠真實就投入唔到...

投入唔到就唔夠High...

唔夠High就不如唔好搞...

所以我都係快快手手沖乾淨D泡泡過埋水抹乾個身戴返個Bra著返條底褲著埋件白色大Tee同條黑色運動褲仔就出返去～

一出返黎，我就見到豪仔已經拎好晒D衫，坐喺張床上面...

『我用完喇～你可以入去慢慢沖喇～』我就隨意咁同豪仔講聲～

「嗯...」豪仔怕怕羞羞咁點點頭後，就拎住D衫入浴室～

我又知你對我D內衣褲有性趣喇～連條J都俾我睇過啦～都仲係咁怕羞既～

唉～都係唔好理佢咁多～開始煮早餐～

都係煮我最拿手既西式早餐～

雪櫃裏面既食材比起尋日朝早仲要多～

我諗...應該唔會係ManYan買返黎～

我諗...應該係豪仔尋日放學返黎J我條底褲之前去過超市買返黎～

ManYan份人粗枝大葉咁，雪櫃裏面仲有無野食佢都唔會知啦～

更莫講話會去超市買野～

再加上ManYan尋晚一返到黎就係同男人扑野～

你估個男人真係會咁細心去超市買埋野返黎先砌ManYan咩？

呢D包小三既男人恨不得每次見到小三都只係扑野扑野不停咁扑野！

滿足到自己既性需要就好了～又點會理你日常有乜野需要？

俾左錢你就自己搞掂啦～唔係仲要我為你粗心呀化？！

所以呢...照我估計...家中既日用品都係豪仔買既多架喇～

豪仔係就係毒毒地～

之但係毒毒地既男仔都應該顧家D既～

而且經過尋晚同豪仔喺七仔裏面傾過之後，我就可以肯定豪仔係好著緊ManYan呢個家姐～亦都好著緊呢個家～

所以話呢～好彩有豪仔照顧ManYan咋～唔係既話真係家不成家架～

諗下諗下...其實我都幾好彩～可以沾到少少福氣～

有瓦遮頭...又有豪仔打點日常生活既需要...

真係唔使搵男朋友都得～

之但係...我又可以...寄居得幾耐呢？

今晚出完

三句預告

可以寄居得幾耐？

一諗到呢個問題就周身唔自在...

其實我唔係唔鍾意同ManYan兩姊弟一齊住～

未過Deadline就唔算遲

打錯字姐
謝校對

打錯字

舐丫

又要出糧 飛揚真係好有錢 成日特登打錯字引人校對

肉償俾你咋

我要錢唔要肉

賣 都唔掂

唔值錢架喎

我無錢架

豪仔咪處男囉

星期四 就快趕完report

好似柯緊尿唔會扯GA WOR

食豪仔 食豪仔

妹妹仔早晨
話咁快又到左星期四

應該係睇到D唔應該睇既野

各位早晨
話咁快又到左星期四

唉 屌奶星 物流堂 個死廢老又鳩up

今朝晨早爬起身做，終於做晒

訓下覺好過

可以安心訓喇

上回講到詩琳望住豪仔屙尿～
豪仔又怕怕羞羞咁～
詩琳見豪仔連包皮都未翻到覺得好得意～
又諗起皓傑都係咁～
詩琳為左可以用自己陰道幫皓傑破處，一直都玩得好小心～
之但係到分手嗰日，都係無幫到皓傑破～
總係有D遺憾咁囉～
詩琳沖完就到豪仔去沖～
詩琳就去煮早餐喇～
都係嗰句啦～寄人籬下係要做返D野既～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

可以寄居得幾耐？

一諗到呢個問題就周身唔自在...

其實我唔係唔鍾意同ManYan兩姊弟一齊住～

同ManYan兩姊弟一齊住其實都唔錯既～

反正我又要返工～

都係務求有個地方俾我放下野...有半張床俾我瞓...有個瓦俾我遮下頭咁架姐～

而且日常生活既需要都有豪仔打點，都真係好過搵男朋友架～

之但係...唔係自己既家始終都唔係自己既家...

總有離開既一日..

唔好話人地介唔介意，我自己都唔係咁好意思啦～

而且仲話ManYan個男人會上黎搞野...

張床俾我瞓得多，有我陣味就唔係咁好意思啦～

就喺我諗緊有幾唔好意思之時...

「真係好香呢～～～」突然！ManYan從後攬一攬住我！

『喂呀！唔好攬啦！煮緊野食好危險架嘛！』我嚇左一嚇！嚇到連隻鑊鏟都跌左落隻平底鑊道！

「怕咩羞姐～怕咩羞姐～咁真係好香丫嘛～」ManYan仲係攬實我咁扭下扭下！

『香乜鬼野丫？唔好搞住晒啦！』呢個ManYan真係好鬼鹹濕！

仲鹹濕過D男人！

「你個人又香～你煮既野食都好香～香到我唔願醒都要醒～」ManYan喺我條頸道用力索左一索…又聞下我煎緊既腸仔...

『聞還聞，可唔可以正經D咁聞？』我已經感覺到ManYan對手唔係好正經...

ManYan對手開始向住我對小饅頭伸上去...

「有幾唔正經姐～」ManYan喺我耳邊嗲聲嗲氣咁...輕輕手咁揸一揸我對小饅頭！

『喂呀～』我成個人仔都軟左一軟咁...

「又係咁快就戴左Bra既？」ManYan隔住我件白色大Tee...隔住我個白色Bra搓下搓下我對小饅頭...

『咁我早起身梳洗丫嘛！好似你咁咩！喂呀～唔好再揸啦～』我成對腳仔都軟晒...就快俾ManYan搓到企唔穩...

「我今日都唔使返工～本來仲想瞓耐D添架～不過...你個衰妹真係好香～香醒左我囉～」ManYan再喺我條頸上用力索一索！又用雙手搓一搓我對小饅頭！

『喂丫～好喇！唔好再搞喇！』好彩有個Bra隔一隔！唔係既話我真係腳仔軟到跪喺道！

「好喇好喇～唔搞你喇～」ManYan鬆一鬆開我，企喺我身邊睇住我煮野食。

『咁好放假丫？』我就專心返喺D腸仔上～

專心D煎好～

唔係一陣煎到燶晒，搞到豪仔對我既印象唔好就真係唔係咁好啦～

至於ManYan對我既印象係點就唔重要喇～

反正佢都好清楚我係一個點既人架啦～

「正確黎講，係同老～～～細～出Trip～」ManYan挨一挨喺個矮櫃邊～

老～～～細～？！

即係ManYan個男人啦～

哦～話就話去出Trip...實際上就係名正言順大模斯樣咁偷情～

既然今日都出Trip喇，尋晚又要上黎扑野？！

係唔係真係咁唔忍得丫？

忍多日都忍唔住？

唉～呢D男人真係～話要就要～

完完全全係用條J黎諗野～

『哦～咁幾點機丫？』我又隨口問一問～

「四點機～仲有大把時間執野～」ManYan輕輕鬆鬆咁答～

『嘩～仲未執野架？』我又多口問一問～

「未丫～都無乜野要執架姐～都係執幾件衫～執D護膚品丫～化妝品丫咁咋嘛～」ManYan又答得好輕輕鬆鬆～

『哦～』都係既～

去偷情姐～有D乜野要帶丫～

除時喺酒店裏面連衫都唔著，不停咁扑野扑野扑扑野～

帶咁多野去把鬼咩～

『係呢～你去邊道出Trip丫？』我又多口問下～

「今次去大阪～」ManYan無話好期待咁～

『哦～記得買D手信返黎喎～』可能對ManYan黎講，去邊個地方都係一樣～

只係完全純粹想搵個應該無乜人會撞到既地方偷情～

「放心啦～我會買D Made In Japan既震蛋返黎俾你架喇～嘿嘿嘿～」ManYan笑得勁淫咁...

『多謝晒你先喎～』我又扮晒笑咁望住ManYan...

你送得震蛋俾我即係暗示我有排都唔會有拖拍...無人要...要靠震蛋DIY咁話啦？！

「客咩氣丫～我地係好姊妹黎架嘛～嘿嘿～」ManYan搭一搭住我條頸，又笑到衰衰咁...

『嘿嘿嘿...』係好姊妹既話就介紹D後生靚仔有型成熟穩重既醫生哥哥黎識下啦！

有家室都唔緊要架～

大不了咪好似你咁做人小三俾人包～

做人小三俾人包...

真係咁…大不了？

得返詩琳同豪仔

整下整下...諗下諗下...又俾ManYan搞下搞下...

“咔”豪仔都梳洗完，著好晒校服咁由浴室行返出黎。

我同ManYan就拎住D早餐同D刀刀叉叉放喺餐檯上：『梳洗完岩岩好有得食～』

豪仔就行一行過黎餐檯前，聞一聞：「真係好香～」

『香丫呢～香丫呢～』我又古古惑惑咁打量住豪仔～

「正呀喂～開餐喇喂～」ManYan就等唔切咁既心急樣！一坐低就拎起刀叉準備開餐！

『喂！你唔梳洗左先呀？』我拍一拍ManYan隻手仔！

「唔喇唔喇～」ManYan已經急不可耐咁切下切下條腸仔！

『咁都刷下牙先啦！』牙都唔刷咁唔衛生！

「唔喇唔喇～唔～～～好好味呀～」ManYan已經切左條腸仔頭出黎放入口慢慢品嚐！

真係呢...

所以話靚女真係唔屙屎架咩？

莫講話靚女屙唔屙屎...當佢喺自己屋企既時候係可以幾咁嗱喳！

俾你見到你女神瞓醒起身牙都唔刷就走去食早餐...你仲有無FF既空間？

你唔好話你女神唔屙屎！

當你真係咁幸運同到你女神一齊既話，你就知你女神屙屎係幾咁臭！

只係喺未同你一齊之前，唔會俾你聞到～

到同左你一齊之後，無野再需要隱瞞，就可以放膽咁原形畢露展示佢異形既一面俾你睇咋傻仔～

今晚出完

三句預告

「鄒文豪！我黎緊呢個星期要出Trip丫！你呢個星期要好好聽詩琳姐姐話喇！」ManYan叮嚀一下豪仔～

「嗯嗯...」豪仔就飲住包紙包奶咁答～

『放心放心～放心交豪仔俾我啦～我一定會食左佢～』我向豪仔打左個眼色～

完全係為食豪仔而舖路

豪仔....正呀

豪仔不行鳥

快啲屌啦 廢㗎

條褲除左成個星期

追左咁耐故 就係等睇食DeeDee
最近先整到AC 當然要留個名！

係就快啦

之前港男就係wingwing同哥哥沖涼
今次

屌你聽日星期五喇，即係又要等多個禮拜

詩琳....正呀

豪仔無硬鳥

要有前戲架

唔係除左成個月咩

大乳Lin
你真識食

前戲要做足

弟弟同姐姐

話咁快又到星期五
大家都有得休息下

毒撚豪仔進化變player

星期五

每次妹妹都咁早起嘅

鐘意dede

Player就是這樣鍊成

妹妹仔早
開心星期五

早起的鳥兒有蟲吃

你真識食

各位早晨
頭頂有舊黑雲 遠少少放晴係咩玩法

證明施主你要轉運

轉極都係咁衰先死

你都唔差

Happy Friday 嘅預兆

識食但無得食

睇唔到有得Happy

i know that feel

無口福

準備睇文文文

文文文

ready ready

GOGOGO

上回講到詩琳煮煮下早餐，ManYan就醒左～仲搞詩琳添～
ManYan真係好鹹濕～
詩琳俾ManYan搞到腳仔軟～叫佢唔好搞住晒～
ManYan搞多兩搞都乖乖地唔搞～
ManYan話要黎緊要出Trip喎～
偷情就偷情啦～
煮好早餐～豪仔都梳洗完～就一齊食早餐～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「鄒文豪！我黎緊呢個星期要出Trip丫！你呢個星期要好好聽詩琳姐姐話喇！」ManYan叮嚀一下豪仔～

「嗯嗯...」豪仔就飲住包紙包奶咁答～

『放心放心～放心交豪仔俾我啦～我一定會食左佢～』我向豪仔打左個眼色～

豪仔一望到我同佢打眼色，立即“唔！咳咳！”咳左幾聲～

睇到豪仔呢個驚青樣真係夠晒可愛～

真係只有呢個年紀既男仔先可以咁可愛～

「好丫好丫～你幫我調教下我呢個青頭細佬啦～佢乜都未試過～第時要個女朋友教返佢轉頭就唔係咁好啦～」ManYan又古古惑惑咁點晒頭～

「家姐呀！邊有家姐會咁講野架？！」豪仔面都紅晒咁話一話下ManYan～

『你家姐又講得岩丫～你乜經驗都無～等陣俾女朋友教返你轉頭，都唔知好嬲定好笑～』你知而家D女幾咁經驗豐富先得架～

「咁...咁可能我第時個女朋友無乜經驗呢...」豪仔又好天真咁講～

「無經驗？喺邊道搵丫？幼稚園定係豬欄丫？」ManYan又恥笑下豪仔～

「家姐呀！」豪仔勁怕羞咁～

『怕咩羞姐～我地做大既都係想教下你～講俾你聽～而家個現實世界係點～等你唔好沈醉喺童話世界之中姐～』假如話而家D𡃁妹個個都以為自己係白雪公主灰姑娘會遇到白馬王子既話，其實而家D𡃁仔真係以為自己會遇到清純既公主～

清純既公主？

無俾人扑過既處女？

咪FF咁多啦～

公主癌末期就有～

你估女人真係唔需要架咩？

你估女人唔會西痕架咩？

你睇下大波Doris就知啦～睇下你家姐都知啦～

邊有女唔淫先得架？

唔通行行下街濕到腳仔軟又話你知咩？

只係喺人前扮到唔淫，上到床就淫到出晒水～

等你地D傻仔仲成日以為我地D女仔好被動，其實我地都不知幾想要～

「嗱～唔係得我係咁講架～詩琳姐姐都係咁話架～」ManYan拍一拍豪仔膊頭～同豪仔打左個眼色～

『係咯係咯～入世未深既小弟弟～』我又拍一拍豪仔膊頭～同豪仔打左個眼色～

「你地唔好當我小朋友咁啦...」豪仔就尷尷尬尬尬咁切下切下條腸仔～

「咁你真係小朋友丫嘛～」ManYan又切下切下條腸仔～

『係咯～小朋友唔好咩？小朋友幾好丫～有得俾我做返小朋友我都想可以一世做小朋友～』如果如果...

「係咯～做小朋友都不知幾開心～」ManYan又諗下諗下咁咬下咬下條腸仔...

『係囉～做小朋友真係可以煩少好多～』我又諗下諗下咁咬下咬下條腸仔...

豪仔就好似一頭問號咁望下望下我同ManYan。

『你唔會明架喇～』

「係咯～遲下或者你會明既～」

『一定會既～』

「過多幾年啦～」

『最好就唔好咁快明啦～』

「最好一直都可以保持住童真啦～」

保持住童真...

或者就係因為豪仔一直都保持住童真既心...所以先令我咁注意佢...

喺我身邊...好似真係無乜男仔仲保持到童真既心...

應該話其實我身邊都無乜男仔...

D Ex就更加唔好講...個個都好似老江湖咁...

喺呢個情場裏面打滾，單純D...蠢D...一個唔小心都好...都好易俾人呃...

好彩既話咪俾人呃下蝦條...

唔好彩既話傷身又傷心...

有時候唔止係傷心會傷足一世...傷身亦都一樣...

女仔最蝕既始終都係俾即飛俠搞大個肚...

落過一次仔就真係好傷...

到你遇到個岩既時候，想同佢生返個B，都唔知仲有無得生...

所以話...做女人幾咁慘...

時時刻刻都要提高警覺...

無時無刻都要擔心遇到即飛俠...俾人中出即飛...

我都好想可以放下戒心...

我都好想可以單純下...

如果可以俾我單單純純咁愛一次...幾咁好呢...

我同ManYan都諗下諗下...好似有D無奈...又有D無可奈何咁...

而豪仔就一頭問號咁...好似猜唔透我地心裏面諗緊乜咁...

小朋友～你又點會猜得透我地心裏面諗緊D乜～

你連𡃁妹仔諗乜都猜唔透啦～更莫講話好似我地呢D年紀既女仔～

我地呢D年紀既女仔又有乜咁特別？

特別多經歷囉～看破紅塵咁囉～

食完個早餐之後...

「等我洗碗得喇～」ManYan就好主動咁幫我地收埋D刀刀叉叉碗碗碟碟～

『嗯～咁我都換衫先喇～豪仔等埋我～』我就急急腳咁行去衣櫃揀揀衫～

揀下今日著乜衫返工好～

而豪仔就坐定定咁望住我喺個衣櫃裏面左揀揀，右揀揀～

眼定定咁～眼甘甘咁～

我就喺個衣櫃裏面拎左條黑色有領連身短裙，同一條白色圓領連身短裙出黎...

『豪仔～你覺得我著邊條好睇D？』我就將兩條短裙都放到自己身上襯下襯下咁～問下豪仔意見～

豪仔嚇左一嚇～又呆左一呆咁～好認真咁打量住我：「唔...Er...」

豪仔都望左好耐～又諗左好耐～

『係唔係唔著最好睇丫？』我就恥笑一下豪仔～

「唔係丫！唔係丫！你著邊件都係咁好睇！」豪仔勁驚驚咁～

『嘿嘿...口甜舌滑丫你～』我又恥笑一下豪仔～

「係囉係囉～幾時變得咁口甜舌滑架鄒文豪～」ManYan又一邊洗碗，一邊恥笑下豪仔～

嘿嘿...連你家姐都咁話你，你仲唔認你係口甜舌滑～

「唔係丫唔係丫！我...我講真架...」豪仔勁怕羞咁～

『係喇係喇～知你講真喇～咁你幫我揀啦～』再唔快D揀就有排都出唔到門口喇～

「Er…Er…Errrrrr…白色！你著白色好好睇！」豪仔Er左勁耐先Er到個答案出黎～

『你講到好似咁想睇我著白色咁...咁好啦～就白色啦～』就著俾你睇下啦～

今晚出完

三句預告

[Day 09－自由選擇] PART 03

好快手咁拎住條白色圓領連身短裙入浴室換～

好快手咁換好衫～

已經將[Day 09－自由選擇] PART 02 Upload上Facebook同紙言

我都想要童真純愛

我都想
但人大左 經歷多左 好難再有童真純愛

最重要係太多野要負擔

人窮

細個想快D大個 大個想變返細個

賣命

無錢就要向現實低頭，邊有得童真

好在仲有童真

好想睇Manyan同詩琳兩娘教子
不過睇個進度應該今年內都無

睇個款十月都未必有甜

文裡面仲要講佢點搭車 點返工 跟住又去學校sale嘢 搞一大輪先到嗰晚返屋企 咁嘅進度 十月中喇

我十月中生日，到底我生日之前會唔會睇到佢哋上床

有錢做傻仔就話無所謂姐

好好珍惜

兩娘教子
有D野好難講既

甜野話黎就黎

計得好準

可能生日就上床

妹妹仔早晨
又放假了

各位早晨
星期六 放假日

3p

真係會虛脫

要等到星期一先故
豪仔要食到姐姐阿

好快就到星期一
星期六咁就過左

Rainy Sunday

妹妹仔早晨
洗衫先黎打風

各位早晨
洗衫先黎打風囉

大家都無街去？

WakeUpDream午安

Hea 到喺屋企瞓晏覺

條街咁大強國蟲 留返喺屋企好過

我都想訓 但怕今晚訓唔到

屋企漏奶

有落雨咩

游完水先落雨

咁咪岩晒囉

星期一 大家記得準時返工返學啦

早
星期一例牌遲起

趕梗assignment

妹妹仔早
又到星期一

正確態度

朝早梗係訓 夜晚先黎趕啦

各位早晨
星期一返工返學無心機做野

屌 on9上個禮拜五先話堂tutorial轉今日 下定決心走咗佢

改得咁急

上回講到詩琳同ManYan兩姊弟一齊食早餐～
詩琳同ManYan一邊食早餐，一邊拎豪仔黎開玩笑～
食完早餐都係時候換衫～
詩琳就問下豪仔意見～
豪仔話詩琳著白色好好睇～
詩琳見豪仔咁想睇自己著白色咁，就著俾佢睇啦～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 09－自由選擇] PART 03

好快手咁拎住條白色圓領連身短裙入浴室換～

好快手咁換好衫～

又好快手咁梳下把秀髮～整理一下個人～

喺塊鏡前照幾下～前前後後左左右右咁照幾下～

確保四四正正就出返去～

我一出返去，就見到豪仔眼甘甘咁望住我～

『點丫？岩唔岩你心水丫？』我就一邊執好個袋仔，一邊問下豪仔～

「岩…岩…好岩丫...」豪仔就好似痴痴迷迷中左邪咁～

ManYan聽到豪仔咁樣講，都忍唔住口：「睇黎你好冧詩琳姐姐咁喎鄒文豪～」

豪仔就勁大反應咁：『痴線！唔好亂講啦！』

ManYan又接住講：「怕咩羞姐～咁怕羞係追唔到女仔架～」

『係咯係咯～咁怕羞係追～～～唔到女～～～仔架～』我都忍唔住要恥笑一下豪仔～

「我...我邊係怕羞姐...」豪仔答到口震震咁～

「你仲話你唔係怕羞？你塊面都紅晒喇～」ManYan又恥一恥笑豪仔～

『係咯係咯～豪仔你成日都面紅紅咁既～』我又恥一恥笑豪仔～

「唉～我呢個細佬就係咁怕羞架喇～一見到靚女就面紅～」ManYan又恥笑下豪仔～

『會面紅既男仔都幾可愛丫～』我又恥笑下豪仔～

「咁可愛既話咁你係唔係會愛上我細佬先？」

『會都唔出奇架～我岩岩又無拖拍～你細佬咁嫩口～成個小鮮肉咁～』

「好丫好丫～見你係我咁多年既好姊妹，就俾你慢慢享用啦～」

『我地係好姊妹～你又俾我食你細佬～咁我同佢咪係亂倫囉？』

「亂倫唔係仲刺激咩？」

『咁刺激你又唔試下？』

「唔通我地試過又講你知咩～」

我同ManYan就你一句又我一句咁講衰野～

而豪仔呢？唔知佢係怕羞到唔敢出聲定係睬我地都費事～

只係坐定定咁聽住我同佢家姐拎佢黎開玩笑～

吹多幾句～又執齊晒D野～著埋對有少少踭既白色高踭鞋仔...

『行得喇～』我就彈下跳下咁彈到黎豪仔身邊～翹一翹住佢手臂～

「小心D丫～鄒文豪！要聽詩琳姐姐話丫！我地一個禮拜後面喇～」ManYan送到我地去門口～

「得喇！我唔係小朋友喇！」豪仔又面都紅晒咁～

『放心交豪仔俾我啦～我會好好照顧佢架喇～一個禮拜後見啦～』

同ManYan揮住手道別後，我就翹實豪仔出門口～

同豪仔相處左都有...四日～

之但係...豪仔都真係仲好怕羞咁～

今日都已經係第二次翹住佢去返工返學～

之但係...豪仔都仲係成個木頭人咁...仲係全身彊硬咁...

『點丫你？係唔係仲係咁怕羞丫？』我打量住豪仔～

「邊...邊係怕羞姐...我...我只係唔習慣俾人翹住行咋嘛…」豪仔塊面就越黎越紅～

『唔習慣俾人翹住行？咁俾你翹住行好唔好？』我地一邊行，我又一邊問～

「我更加未試過翹住女仔行啦！」豪仔一面驚訝咁～

『咁你細個既時候同你家姐係點行架？』我又八卦下豪仔細個時候同佢家姐生活既點滴～

「細個既時候...我同我家姐...」豪仔諗下諗下，「好細個既時候...佢會拖住我行囉...」

『哦～原來係拖住行～咁好啦！我就拖住你黎行啦～』我就趁住豪仔仲諗下諗下咁既諗樣之時，一手就拖住左佢隻手～

唔知係豪仔黎唔切反應，定係好受落，佢無任何抗拒既反射動作～好乖乖咁俾我拖住行～

當然，我就唔係十指緊扣咁拖住豪仔～

我只係好似D媽媽拖住個仔仔又或者家姐拖住細佬咁拖住豪仔隻手～

仲要係我喺前～豪仔喺後～

因為...我會覺得十指緊扣係情侶先會咁拖～

咁我同豪仔又唔係情侶關係～自然就唔會十指緊扣啦～

不過講真，而家拖住豪仔隻手咁行...真係好有Feel～

真係好有愛既Feel～

不過唔係情侶之間既愛，係姊弟之間既愛～（希望我無搞錯到啦～）

唔知豪仔感唔感覺得到呢？

唔知豪仔會唔會同我一樣有呢種感覺呢？

又唔知豪仔會唔會...Feel錯...變成錯覺呢？

我唔知豪仔點諗又有乜野Feel～

我只係知我一直拖住豪仔行～Keep住有呢種姊弟之間既愛咁行～

而每當豪仔隻手背掃到我條短裙之時，豪仔都會縮一縮～

但豪仔一縮，我就專登拉一拉佢隻手埋黎，掃一掃我條短裙～

就連條裙都唔敢掂...做男仔邊可以咁怕羞架～

咁搞法真係一世都唔使旨意有女～

就等我幫你練大膽D啦～

我久唔久就拉豪仔隻手埋我條裙道掃下掃～

掃多幾下，再掃多幾下，由初初有D反抗，到開始變得自然咁用手背喺我條短裙上掃下掃～

掃到黎電梯之時，我又好似尋日朝早咁，行上豪仔前面嗰級～轉一轉身～一隻手拖住豪仔～另一隻手就搭住豪仔條頸～

我將豪仔隻手背搭落我隻嫩滑大髀上～

豪仔隻手背一掂到我隻嫩滑大髀，成個人都震左一震！

唔係High到射左丫化～～～

我諗射就唔會既～但扯旗就難免喇～

好似豪仔呢D青頭仔～無乜掂過女仔～而家俾佢隻手背掂到我隻嫩滑大髀喎～仲唔扯到行？

今晚出完

三句預告

我望住豪仔對眼，豪仔又好似著左迷咁眼定定望實我～

我就用另一隻腳…用另一隻嫩滑既大髀...慢慢咁向前靠近...偷偷咁靠近豪仔...

輕輕咁靠近...只係靠近左少少...我就已經掂到...

呢排趕文總係好攰咁
一出完文就攰到想訓
唔通我真係老左

金魚佬

廢揚要禁慾養生

哥哥

取陰補陽

取陽補陰就聽過

豪仔呀呀呀 怕醜仔呀

我係特別D

是咪好可愛呢

豪仔快D食姐姐啦

人工呢

今日好似好涼爽咁～～

......當然啦

姐姐快D食豪仔

妹妹仔早晨
聽朝又要去醫院

天知吾鳩早
有涼風

可愛既野要用慢火

各位早晨
聽朝一日又要去醫院
咁早叫人點起身

又有性病?

都無野扑點會有性病

仲係腰骨痛

唔係腰骨丫
其實唔係後面 係左右兩邊同前面

小心身體

多謝關心
但小心唔到喇

上回講到詩琳換好條白色裙～同ManYan揮過手就同翹住豪仔出門口～
豪仔尷尷尬尬怕怕羞羞咁～無俾女仔翹過咁話喎～
詩琳就拖住豪仔啦～
之不過唔係十指緊扣嗰隻～係好似媽媽拖住仔仔～家姐拖住細佬嗰隻拖～
拖拖下，豪仔都好似習慣到～
上到扶手電梯，詩琳又企上一級～拖住豪仔隻手，回身箍住佢條頸～
詩琳仲將豪仔隻手背掂落自己隻嫩滑大髀道～
豪仔成個人震左一震～
唔係咁快就射左丫嘛？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我望住豪仔對眼，豪仔又好似著左迷咁眼定定望實我～

我就用另一隻腳…用另一隻嫩滑既大髀...慢慢咁向前靠近...偷偷咁靠近豪仔...

輕輕咁靠近...只係靠近左少少...我就已經掂到...

『你扯旗～』我眼定定咁望實豪仔雙眼，帶住微笑細細聲咁講～

「對唔住丫！對唔住丫！」豪仔成塊面都紅晒咁Say Sorry～

我就望住豪仔微微一笑，再用個膝頭哥輕輕力咁頂一頂豪仔條小巨棒之後，就拖住佢行上月台～

呢個豪仔真係傻仔黎既～

扯旗咋嘛～使乜講對唔住？

有對我唔住咩？

好似你呢種年紀既小鮮肉係容易扯旗D架喇～

再加上你摸到我隻嫩滑大髀而扯旗，即係話我夠吸引～係一種讚美既表現～又點會係對我唔住呢？

如果你摸到我隻嫩滑大髀都無反應既話，你就真係對我唔住喇～

拖住豪仔上到黎月台，已經有列車埋左站等緊客～

我就拖住豪仔上車～拖住豪仔搵個位坐低～

同豪仔一坐低，我就拖實佢隻手，將佢隻手背放喺我隻嫩滑大髀上～

豪仔成個人就硬晒軚咁～

我見豪仔硬過舊石雕咁，就拖住佢隻手，喺我隻嫩滑大髀上輕輕磨下磨下～

可能係豪仔D皮膚都算幼嫩，喺我隻嫩滑大髀上磨下磨下又磨得幾舒服～

所以話小鮮肉真係有小鮮肉既吸引～

俾著係D廿幾三十歲大男人既粗手咁磨法，磨損我隻嫩滑大髀都似～

拖住豪仔隻手，磨下磨下～用佢隻幼嫩手背磨下磨下我隻嫩滑大髀～都真係幾舒服～

不過唔知豪仔覺得點呢？

我淨係知豪仔仲係硬晒軚咁～硬過舊石雕咁～

我偷偷望一望豪仔條校褲...凸起左個三角形...

嗯～睇黎豪仔唔止個身硬晒，就連條J都勁硬～

分分鐘仲硬過頭先喺電梯嗰陣時～

年輕真好～就連Keep住硬都可以Keep得耐D～

比著係D廿幾三十歲既玩左咁耐都唔轉高波既話，早就跌返落黎啦～

不過就唔知豪仔而家有無硬到忍唔住漏左少少出黎呢？

係少少都好～唔好真係忍唔住射到一褲都係～

「豪仔早晨～」突然有把女仔聲出現！

我望一望過去聲音既來源...

「Ka…Kawaii早晨...」豪仔立即縮返開喺我嫩滑大髀上嗰隻手！

原來係Kawaii...

著住白色加細碼校裙既Kawaii...條校裙短到上大髀咁...上身又窄，對小饅頭到凸晒出黎咁...再加上紮左條高馬尾...仲要著住對爧爧地面既婆仔鞋...真係好好J既學生妹囉...

之但係...豪仔又使唔使一見到Kawaii就驚死會俾人誤會咁縮都縮唔切咁縮返開隻手丫？

Kawaii坐一坐喺豪仔身邊：「呢位係？」

「呃呃...呢位係我家姐既好姊妹...詩琳姐姐...」豪仔就尷尷尬尬咁介紹一下。

又使唔使介紹得咁詳細丫？

『Hi～Kawaii丫呵？』我就帶住微笑咁同Kawaii Say個Hi～

「係丫～Kawaii丫～詩琳姐～姐～」Kawaii好似有心強調“姐姐”呢兩隻字...

點丫？係唔係覺得叫姐姐就比你老丫？

我除左思想成熟過你之外，裏裏外外都同你差唔多架咋𡃁妹！

「係呢...今日又會咁岩...撞到你既...」豪仔怕怕羞羞咁問一問Kawaii。

嘩…呢D咁老套既開場白喺邊道學返黎？

「係丫～今日諗住早少少返去抄功課嘛～」Kawaii𡁯一𡁯長個嘴仔扮晒可愛咁...

使唔使放晒電咁丫？

「係丫？你有邊樣未做丫？」豪仔又關心下Kawaii咁...

「我Maths全部都未做...英文又未查字典...」Kawaii又𡁯長D個嘴仔扮晒可憐咁...

Kawaii個嘴仔仲要紅得黎又爧爧地咁...好似好水潤透亮咁...係男仔都想錫佢一啖咁...

「哦。我都做晒喇。等等借你抄。」豪仔氣定神閒咁點點頭。

「真係架？你真係好喇～」Kawaii就用個膊頭撞一撞豪仔，借機黐埋豪仔道...

嘩…使唔使咁飛禽大咬呀？

乜你真係咁冧豪仔架咩？

我又唔覺喎...

呢D都係你收兵既技巧？

會唔會Over左少少呀？

「乜說話...乜說話...大家都係互相幫忙下姐...」豪仔就怕怕羞羞咁縮下縮下...避開Kawaii既進攻...靠近我身邊...

點丫？而家人地自動送上門，你又肴底唔敢上呀？

豪仔挨一挨近我身...又好似唔係咁好意思咁挨落我身上咁...

「原來...你都幾好挨架喎～」Kawaii又嗲聲嗲氣咁...

望住Kawaii個冧樣...又成身軟晒咁挨落豪仔道咁...

我總係好似...有D睇唔過眼咁...

「係咩…係咩...」豪仔又勁怕羞咁挨落我身上...

「可能因為尋晚瞓～～～得唔好啦～對膊頭都有D酸痛...」Kawaii喺豪仔個膊頭上嗲下嗲下...扭下扭下咁...

連尋晚瞓得唔好都講埋出黎丫？

你咁講好難唔令豪仔FF到你瞓喺床上既樣架喎？

「係丫？係丫？」好明顯而家豪仔成個腦都FF住Kawaii瞓喺床上既淫樣啦～

「嗯嗯～真係好酸喔～你幫我捏下丫～」Kawaii就轉一轉身，俾個背脊豪仔睇...

Kawaii仲要放鬆晒個人咁坐...好似毫無防備咁...好似唾手就可以侵犯咁...

嘩！咁快就出動到按摩呢招？！

使唔使咁進取呀？！

今晚出完

三句預告

Kawaii已經放鬆晒成個人，準備好俾豪仔侵犯...

唔係唔係…係按摩先岩...

而豪仔就手震震咁...手震震咁...伸對手去Kawaii道...伸對手去Kawaii對膊頭道...

咁快就宣示主權

搶兵

女人之間既戰爭

我又要俾人搶

詩琳快D收Kawaii呢D唔成熟的𡃁妹仔皮
豪仔要快D食姐姐阿

Kawaii呢D𡃁妹仔好難收到皮
係姐姐快D食豪仔

我成日會將個角色聯想去真人度

詩琳— Beauty YouTuber Iris Lam
kaiwaii— 愛回家Venus(播緊個套)
豪仔— 四個女仔三個bar Joe bee
Ken— viutv 脫獨工程 flow leung
賈老闆— 王晶
Doris— Tvb好大波嗰個Alicia

其他未諗到

好好FF力

睇FF故最重要既係有FF能力

詩琳幾時食到豪仔

咁肯定有得食？

有食唔食
罪大惡極

有時到嘴邊都係食唔到

你試下食唔到吖，呢到暴動都似

臭雞kawaii

星期三

其實都暴動左幾年

咁少人點暴動

有得食你食唔食

妹妹仔早晨
又半個星期

人數唔量多

各位早晨
又要排期

今晚出發
希望今晚睇到豪仔射出

點解女人咁識玩

我要真WingWing

出發去邊

男人都可以好識玩
即飛俠

少數人既聲音

上回講到詩琳同豪仔坐西鐵～
突然有把女仔聲叫豪仔喎～
原來係Kawaii～
又會咁岩既～
Kawaii又坐喺豪仔身邊～
仲叫豪仔幫佢捏下膊頭添～
咁進取？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

Kawaii已經放鬆晒成個人，準備好俾豪仔侵犯...

唔係唔係…係按摩先岩...

而豪仔就手震震咁...手震震咁...伸對手去Kawaii道...伸對手去Kawaii對膊頭道...

當豪仔對手放左落Kawaii對膊頭上之時，豪仔成個人都震左一震！

做咩丫？摸到女神對膊頭就忍唔住要射喇？

係都唔出奇丫～

Kawaii套校服又窄又透～我就咁睇都睇晒佢裏面件白色小吊帶～

豪仔對手仲要隔住Kawaii套校服撳住條吊帶～

唔好話俾豪仔摸到Kawaii D雪白幼嫩既美肌～就咁摸下條帶都興奮到射啦～

豪仔就手震震咁～輕輕力咁～捏一捏～

「啊～」Kawaii呻吟左一下！

「我整痛你呀？」豪仔立即縮開對手，好緊張咁問一問Kawaii！

Kawaii就捉一捉返住豪仔對手：「唔係丫～係好舒服喔～繼續～繼續喔～」

Kawaii就將豪仔對手放返上自己膊頭。

嘩～捏一捏都呻吟出黎？！

會唔會淫得制架？！

又使唔使淫到出晒面呀？！

Kawaii放鬆晒成個人，任由豪仔捏佢膊頭...

「啊～嗯...嗯...好舒服...喔～～～」仲要完全唔怕羞咁呻吟起上黎...

而豪仔就手震震咁...好似唔係好敢太大力咁...捏下捏下Kawaii對膊頭...

我又真係唔信豪仔捏得你真係咁舒服喇...

我可以肯定，你只不過係想俾豪仔摸下，等豪仔FF多D～對你產生多D性興奮姐～

呢個娘娘派軍糧真係派得夠晒盡～

唔知又係唔係對隻隻兵都係咁架呢？

望住豪仔一路手震震咁捏下捏下Kawaii對膊頭...Kawaii又放鬆晒成個人...慢慢咁向後挨...挨落豪仔道...

唔知點解，睇到豪仔咁樣俾Kawaii玩弄喺股掌之中我個心就總係好似...Up住Up住咁...

總係好似...唔想咁容易就俾Kawaii奸計得逞...

明明就係自己淫底想食王子，就扮晒食左個毒蘋果不醒人事！

『豪仔～我對腳呢～著高踭鞋著到對小腿都有D酸喔～你幫我捏下得嘛？』我就拉一拉豪仔隻手臂～

「哦...哦...」豪仔就痴痴迷迷咁望住我對雪白幼嫩既腳仔...

『呢道～呢道‌～』我就捉住豪仔隻手，放到落我隻小腿道～

「哦...哦...」豪仔仲係痴痴迷迷咁捏一捏我隻小腿...

豪仔眼甘甘咁望住我對小腿...輕輕手咁捏一捏...成塊面都紅晒咁～

『係喇～係咁喇～幫我捏下～喔～』我就將對腳都靠近豪仔～

「哦...哦...」豪仔個靈魂就好似俾我吸走左咁，所有既注意力都放晒喺我對雪白粉嫩既修長美腿道～

豪仔幫我捏下捏下...捏多幾下就伸埋另一隻手幫我捏埋另一隻小腿...

『啊～好舒服～喔～豪仔真係好好手勢呢～』我又嗲聲嗲氣咁讚下豪仔～

「詩琳...詩琳姐姐對...對腳...」豪仔都仲未將佢想講既說話講出口...

「豪仔～我尋日PE堂跑完之後，對大髀都好酸喔～」Kawaii就一手搶走豪仔對手！放到去自己對大髀上！

仲要係將豪仔對手伸入自己校裙底摸自己對大髀！

呢個Kawaii...使唔使去到咁盡呀？！

只見豪仔又著晒迷咁望住Kawaii條校裙...望住自己喺Kawaii條校裙裏面摸緊Kawaii大髀對手：「好酸...Kawaii對髀...好...」

豪仔對手捏下捏下Kawaii對大髀...喺Kawaii條校裙底捏下捏下對學生妹大髀...

『豪仔～我好攰喔～』我立即翹實豪仔手臂，瞓喺佢膊頭道！

我先唔會輸俾個學生妹！

話晒我都係個成熟女人～

雖然就唔係話真係好多，但身上總會散發住陣陣女人味～

而呢種女人味對豪仔呢種學生哥黎講總係會帶住幾分新鮮感～

唔似得喺學校成日聞到D女同學既少女清香聞到慣晒～

「詩琳姐姐...好...好...」豪仔都未將佢要講既野講出口...

「我都好攰喔～」Kawaii亦都翹實豪仔手臂，瞓左喺佢膊頭道！

「Ka…Kawaii…」我都無等到豪仔將要講既說話講完...

『豪仔～』我又翹得豪仔實D！壓個小饅頭落佢手臂道！

「詩琳姐姐...好...好柔軟...好彈...」豪仔又未將佢要講既野講出口...

「豪仔～」Kawaii亦都翹得豪仔實D！壓個小饅頭落佢手臂道！

「Kawaii都...都...」我又無等豪仔將佢要講既野講出口...

『豪仔～～～』我再翹實D！再壓個小饅頭落佢手臂道！壓到個小饅頭都扁晒！

「詩琳姐姐...詩琳姐姐...」豪仔又未將佢要講既野講出口...

「豪仔～～～」Kawaii亦都再翹實D！再壓個小饅頭落佢手臂道！壓到個小饅頭都扁晒！

「Kawaii…Kawaii…」

『豪仔～～～～～～』

「詩琳姐姐...詩琳姐姐...」

「豪仔～～～～～～」

「Kawaii…Kawaii…」

我同Kawaii就一左一右咁夾住豪仔黎嗲黎扭黎搖黎擺～

成塊面都黐晒埋豪仔膊頭道～成個小饅頭都壓晒埋豪仔隻手臂道～成隻大髀都貼晒埋豪仔隻大髀道～成個人都挨埋落豪仔道～

我同Kawaii都係！我地兩個女仔都係！

好似勢要用盡自己身體每一個部位每一吋肌膚去吸豪仔既注意力過黎咁！

點解要咁做？

你咁問我...我又唔知點答你喎...

我淨係知道...我個心總係好似...好似唔想俾Kawaii搶走豪仔！

或者等我盡量咁表達得清楚少少...我係唔想俾一個唔係真係鍾意豪仔既女仔...搶走豪仔個單純之心囉...

今晚出完

三句預告

[Day 09－自由選擇] PART 04

兩個女仔翹實豪仔咁坐喺架西鐵車廂裏面...

仲要成程都係貼實晒豪仔...黐住晒豪仔...

已經將[Day 09－自由選擇] PART 03 Upload上Facebook同紙言

做毒撚有冇咁爽呀

鷸蚌相爭

這些機會

邊個得脷呢

我要豪仔白滑大肶

小鮮肉

淨係俾一個我都已經好正

我半個都得架喇

粉熊得利

熊上風

新年能得利

星期四

早 捱多日就Happy friday

能得脷

妹妹仔早晨
又就快一個星期

報報早
好快就到

各位早晨
又到星期四

姐姐食豪仔 快D食

姐姐 學生妹 姐姐 學生妹 姐姐 學生妹 姐姐 學生妹

係 計錯數

學生妹體型嘅姐姐

每邊一個都開心死

唔知詩琳著返校裙會係點呢

廿五歲著校裙

又到七點 又係時候出文

上回講到Kawaii向豪仔發晒功咁～睇到詩琳眼火爆～
詩琳忍唔住～都要向豪仔出手～
豪仔就俾兩個靚女玩到痴痴迷迷咁～
豪仔就好啦～飽晒啦～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 09－自由選擇] PART 04

兩個女仔翹實豪仔咁坐喺架西鐵車廂裏面...

仲要成程都係貼實晒豪仔...黐住晒豪仔...

不知不覺之間，就黎到荃灣西...

「詩琳姐姐...咁我...返學先喇...」豪仔就尷尷尬尬咁起一起身...

「係咯～我地返學先喇～拜拜喇詩琳姐姐～～～」Kawaii就好似好風騷咁翹實豪仔起一起身...

Kawai呢個風騷樣算係乜野意思？

『哦～好丫好丫～慢慢行喇～豪仔我地今晚見啦～』我就同豪仔揮揮手～

「嗯嗯...今晚見...」豪仔又同我揮揮手...

『拜～』

「拜...拜...」

目送住Kawaii翹到豪仔實一實咁...又貼晒成個身埋去豪仔道咁...仲要係側側地身...成個小饅頭壓晒埋去豪仔隻手臂道...壓到扁晒咁...

再加上Kawaii望住豪仔既時候個樣笑得勁滿足咁...個身體又扭下扭下風風騷騷咁...

算點呢？

勝利宣言呀？

而家你贏左喇咩下？

食左豪仔喇咩下？

其實都真係同食左無分別架喇～

鬼叫Kawaii係豪仔既女神咩～

女神請自己食小饅頭喎～仲唔冧晒咩～

冧到迷晒添啦～

我又可以點喎～

我咩都做唔到架啦～

係條氣有D唔係咁順姐～

明知Kawaii對豪仔唔係真...只係全心想收豪仔做兵...搵豪仔既真心黎當玩具咁玩...

我就只可以睇...又乜都做唔到...

仲同ManYan講放心交豪仔俾我喎...

唉～無計啦～愛情呢個玩意本來就係咁架啦～

本來就係有入場券既先有得玩～

好似我地呢D無入場券既就只可以做下觀眾食下花生～

不過講開又講...我同Kawaii...都有D...似...

喺性格方面…我同Kawaii都真係有幾分相似...

大家都係...咁好勝...咁唔輸得...

坐下坐下西鐵又轉下轉下車又到站行下行下，話咁快就行到返黎公司～

今日都係同平時差唔多時間返到黎，係早左DD咁多多～

所以一行到返黎自己個位之時，就見到Doris岩岩放好左個袋仔～坐都未坐低～

『早晨丫Doris～』我就同Doris講返句早晨先～

「喂～早丫～咁早就岩晒喇！」Doris就拎住隻杯急急腳咁走過黎我身邊，「黎黎黎！跟我黎Pantry！」

『喂喂喂！我未開電腦呀！』我已經俾Doris翹實左隻手...拖住我黎行...

「返黎先開啦～」

『喂喂喂！咁都俾我拎埋隻杯先啦！』

我撳一撳著部電腦再拎埋隻杯之後，就俾Doris強行拉到入黎Pantry...

『做乜鬼咁心急拉人入黎Pantry丫？』我就拎一拎包三合一即溶咖啡～

「梗係拉你入黎講賽後包膠啦～」Doris又拎一拎包三合一即溶咖啡Fing下Fing下～

唔知點解...每次見到Doris拎起D一包包既...三合一即溶咖啡又好...茄汁又好...鹽又好...糖又好...總之係一包包既...我都總會聯想到Dom Dom…

『咩賽後包膠丫？』我都倒一倒包三合一即溶咖啡粉落隻杯道～再沖D熱水落去攪下攪下～

「尋晚我同個靚仔阿Sir丫～」Doris又笑淫淫咁既樣...

『哦？哦～』原來Doris所指既賽後包膠，係指佢同尋日嗰個靚仔阿Sir～差D都唔記得左添...

唔係唔係…係直頭唔記得左啦～

講真嗰句...自己D野都記唔晒啦～人地D野又點記得咁多丫～

「你哦得咁求其架？係唔係無興趣聽丫？」Doris冷眼咁望住我...

『唔係唔係～邊係呢～尋日同個靚仔阿Sir點丫？』唔通我話無興趣聽，你就唔會講咩？

「尋日坐左個靚仔阿Sir架車就先去食D野先啦～」Doris就一面興致勃勃咁既開心樣開始講～

『嗯嗯～食D野先～』嗱～睇佢呢個興致勃勃開心樣就知就算我話無興趣，Doris都一定會繼續講落去架啦～

「個靚仔阿Sir帶左我去間貴價既日本餐廳食野～嗰道D生蠔勁肥味囉！你咁鍾意食日本野，下次我帶你去～」Doris拍一拍我膊頭～

『好丫好丫～生蠔我都好鍾意食架～』Doris呢個衰妹對我又真係算唔錯既～

有乜好野食都會帶我去～（當然就唔包括囝囝啦～）

不過就算Doris食完囝囝覺得堅係正介紹俾我我都唔會食～

始終...姊妹食過既...自己又走去食既...總係好似...好奇怪囉～

「講開生蠔就真係堅喇～我地叫左勁多囉～」Doris流晒口水咁～

『仲要叫左勁多添丫？』搞到我都流晒口水咁添～

「係丫係丫～個靚仔阿Sir食左勁多生蠔丫～好似想做好準備咁囉～」Doris又笑到勁衰咁～

『十成十見你咁有戰鬥格，唔想浪費～所以要食定補品準備同你大戰啦～』我又古古惑惑咁望住Doris對豐乳恥笑一下～

「咩戰鬥格姐～人地好被動架囉好唔好～」Doris谷起塊面豬登～成條小蟹柳咁～

『嘩！你成部戰鬥機咁仲話自己好被動？隱形戰機就聽得多～被動型戰鬥機就真係第一次聽～』我忍唔住要恥笑Doris多幾句～

原來美國都真係錯唔晒～

佢咁戰鬥格都真係被迫的～

「喂呀！你仲笑人！」Doris再谷一谷起塊面豬登～

『咁你真係好笑丫嘛～』你講笑話都係想人地笑姐～唔通想人地喊咩？

「喂呀！」Doris拍左我對小饅頭幾下～

『好喇好喇～唔笑喇唔笑喇～你繼續講啦～』再唔繼續既話，2046都未到戲肉丫～

今晚出完

三句預告

「講到去邊呢...」Doris諗下諗下...

『講到個靚仔阿Sir食定勁多生蠔做好準備丫～』人地話波大無腦真係無錯～

你睇Doris咁大波，無腦既程度係去到連自己岩岩講過D乜都唔記得～

褲都除埋

靚仔啊Sir真識食

'2046都未到戲肉丫～'
自嘲呀呢句？

食Doris

天氣熱 除定岩

食

咁多年黎大家既心聲

Doris食靚仔阿Sir

我鐘意pure學生妹多啲

我要小小淫 卜卜脆既學生妹

小小淫 多多水

嗱 屌都話㗎啦 返到公司又講一大輪 跟住食飯又一輪 搭車返屋企又一輪之後先到沖涼食豪仔

話唔定今日都食唔到

星期五啦

香港人嘅生活唔喺咁嘅咩

十月中啦

留名聖誕都未做愛

學生妹 好多水

日常

故事中既今日

完全就係咁

十月中就差唔多

你有幾耐無做過愛

各位早晨
又到開心星期五

妹妹仔早晨
又到左開心星期五

啱啱office大家分果籃食
又食又拎

真正 happy friday

又有獎抽 又有女溝

又食又拎又有假放

新Post已開